[硬件撚]討論硬件知識、砌機LIST、解答問題集中帖(216) 2020望下#1#2先

新人求List需知
買前好問問 買後問懵撚
為方便連登眾巴絲可以幫助你，請你合作
不但可以令連登眾巴絲可以盡快回覆你的問題，更可以令條List更適合你所需
顯卡係蝗語，請講顯示卡或display card

1. 請講低Budget
NO MONEY NO TALK ，預算上限寬鬆可以買好一點，預算太低可能要將就或繼續儲錢

2. 電腦主要用途
打機 / 剪片 / 執相 / WORKSTATION
打機既需唔需要直播或錄製遊戲影片?

3. 個人需求
玩以上遊戲你最低可接受嘅畫質(Ultra/高/中/低)?最低可接受幾fps?
如果你預計會玩新遊戲，想幾耐唔駛升級電腦硬件?
想唔想超頻?散熱需求如何?使唔使靜過Dyson?
有冇特定嘅牌子信仰?想唔想有華麗嘅RGB光效?
純打機 Intel
多工 打機 文書 AMD

4. 現在或將會使用mon的類型
解像度有分1080p, 2K(1440p), 4K(2160p)
更新頻率有分60Hz, 144Hz, 240Hz
畫面比例有分 16:9, 21:9, 32:9
你想要咩解像度(畫質)同更新頻率(流暢度)?
解像度高，會對打機效能造成影響，但畫質會更好
更新頻率高，如效能足夠可以造成比低更新頻率更好嘅流暢度

5. 自己都學習一些
講真，班巴絲好憎伸手黨，所以建議你行多一兩步
哪怕你直接照抄悠二伏List放上黎問，佢地都會出手幫助 ()
只係Ctrl-C和Ctrl-V咁簡單，大家都會開心嘅事點解唔做呢?
甚至可能你在過程中已經搵到需要的答案都不一定!
(砌機list 用作參考 價錢間間唔同自行格價 亦可留意實體店鋪 以下網址用方便砌list之用)
飛馬:
法奧:
終端:

6. 火牛： 留意下背底邊間代工 / solution >>> 個牌子
Corsair RMx(如果仲有尾貨)RM,FSP RAIDER II,TT GF1($1/1watt金牛同RMx cwt代工),Antec Neo Eco Gold,Antec HCG
PSU DB:

7. 請上銅柱(MB and M.2)
重覆檢查插好CPU 4/8/16 pin, MB 24pin, 死人針位(power/reboot/led)
（仲有走好線先）

8. 召喚硬件傳心師
冇人知你部機咩spec 呀
你有咩壞野問題唔該貼返full spec
CPU, MB, RAM, DISPLAY CARD, PSU etc.
如果開唔到機請附上機箱內部圖片一張

9.邊到買野好？
關於所有店舖事項請巴打從其他有效方式聯絡
去買野之前 除左銀包之外 記得帶埋個腦去 唔好做水魚

黃金：中央田 CentralField
黃金：正都 Capital
黃金：匯訊 Comdex
旺電：珍寶 Jumbo(慶祝國慶),SE computer
新高登：G2 System
高登：高登熊貓電腦
灣電：未來科技 (雖然係黃 但前科幾黑)

網店：
法奧 Faroll
香港終端 hkterminal
飛馬 Pegasus

海外：
新蛋 NewEgg
美馬 Amazon

10.AMD 拆cpu cooler 前記得整熱部機
Amd 拔劍有事幫你唔到
B450 板上Ryzen 3000系列記得叫鋪頭Up Bios如果唔係開唔到機
MSI Max板可以無視

11. 買咩箱好
500樓下:
ATX: Antec P7/P82, FARA R1
MATX: Antec P6, CM NR400, PS15B
ITX: Sharkon C10 , QBX
1000樓下:
ATX: FD Define C,Antec P110,Be Quiet! Pure Base 500
MATX: FD Define Mini C
ITX: FD Node 304/ Node 202, NZXT H200, SilverStone RVZ 01/02/03, Evolv ITX
1000樓上:
ATX: FD Define R6, Phanteks P600S, lian-li O11 dynamic, Corsair 680X
MATX: Corsair 280X
ITX: Inwin A1plus(包火牛)
文書 Deskmini (Build in Motherboard, PSU)
RAM(NB),CPU,2.5 HDD/SSD, PCIE M.2 SSD 自己買
Intel: 310
AMD: A300

12. 檢測效能方法 - Afterburner(AB) + Rivatuner Statistics Server(RTSS)
AB為GPU OC software 咩牌子都用得
配合埋RTSS 就可以實現OSD 功能
有咩用? 如果你發現打機果時lag 或者想知部機依家效能有冇問題
利用AB + RTSS 就可以即時check 到哂CPU GPU usage 同 tempature.
EG: CPU/GPU過熱降頻 係咪要改善機箱風道?
CPU 長期100% 代表粒u 唔夠力

13. Uninstall GPU driver: 換任何卡請DDU 一次
DDU:

14. For Advance Information
vrm 資料
amd :
intel :

Sata / NVME SSD 網上資料 (含Controller, DRAM, NAND Chip Brand資料)

CPU Cooler:
風冷:
Noctua :U12S(有黑化version),U12A(屎色),D15(有黑化,唔怕頂ram大舊的話)
Be Quiet! : Dark Rock Pro 4,Dark Rock 4,Dark Rock Slim
Scythe:Mugen 5 無限五, Mark II 虎徹貳
利民:AX120
水冷:
NZXT:X63,X53
Corsair:H110i,H115i
補返d 現有

PSU
non-modular:
Delta 實在力量 GPS
Antec Zen gold
FSP 全漢 HYDRO GD

semi-modular:
SHARKOON 旋剛 WPM Gold ZERO

full-modular:
Phanteks AMP
SuperFlower 振華 LEADEX III Gold
Thermaltake Toughpower GF1

SSD
M.2:
Corsair Force MP510
Plextor M9PGN+
PNY CS3030
Transcend MTE220S
HP EX920 / EX950
WD SN550 / SN750
Kingstan A2000
Samsung PM981A / 970 EVO PLUS / 970 PRO
Intel 660p(storage only)

SATA:
Crucial MX500
Samsung 860 EVO / 860 QVO(storage only)
Team L5 3D Lite

歡迎大家繼續畀list 最好有埋產品review 大家都覺得ok

#1 仲見到未來

唔好批鬥同路人呀

五大網店
要放埋環球落去

仲有newegg 都要整條刪除線(中資)

缺一不可
未來梗係要有

大家有咩外置硬碟牌子推介?
想問個4TB硬碟BACKUP

作業系統
► Microsoft 微軟 Windows 10 家用版 繁體中文 64Bit (OEM) 作業系統
$950

中央處理器
► AMD Ryzen 5 3600 6核12線程 Box (含散熱風扇)
$1,559

主機板
► MSI 微星 B450M BAZOOKA PLUS Micro-ATX 主機板
$630

RAM (記憶體)
► 2 × PATRiOT Viper Steel DDR4 3200 MHz 8GB (1x8GB)
$310 ×2 = $620

SSD (固態硬碟)
► HP EX920 1TB 3D TLC M.2 NVMe PCLe 3.0 x4 SSD
$1,049

顯示卡
► GALAX GeForce®️ RTX2070 SUPER EX 1-Click OC 顯示卡
$3,899

電源
► Super Flower Leadex Silver 750W 80Plus Silver 銀牌 全模組 火牛 (7年保)
$759

機箱
► Corsair 275R – Black Tempered Glass
$638

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

總計 $10,403

擷取自飛馬電腦

呢條list有冇問題/可改善？
Budget 10k左右冇就去馬

無咩問題 塊版可唔可以用番mortar max?

1 x Intel® Core™ i7-9700
價錢：$2,699

1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$690

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$540

1 x Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x FSP RAIDER II Series 750W 80 Plus Silver
價錢：$599

1 x Antec Performance P7 Silent ATX
價錢：$399

1 x ASUS Internal DVD-RW － Black (DRW-24D5MT/BLK/B/AS/P2G)
價錢：$136

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 OEM
價錢：$989

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,430

新手想問問條list有冇地方要執執?
Budget 12K(連埋Windows)內

12k 8GB RAM

換埋塊版？

用呢條link落平D 幫你換左塊版做b450m mortar max

NAS

新手想問下8000 呢條list有冇問題?

AMD Ryzen 5 3600 6核12線程 Box (含散熱風扇) × 1
Klevv BOLT X DDR4 3200 MHz 8GB (8GB X1) × 2
MSI 微星 B450M MORTAR Max Micro-ATX 主機板 × 1
MSI 微星 RTX 2060 SUPER VENTUS GP OC 顯示卡 × 1
HP EX920 512GB 3D TLC M.2 NVMe PCLe 3.0 x4 SSD × 1
FSP 全漢 HYDRO GD 650W 80Plus Gold 金牌 火牛 (5年保) × 1
Abkoncore C650 ATX 機箱 × 1

無乜問題 有貨就去馬啦

差唔多啦

2 x 8GB喎清

係啊2條嚟
想問下有冇comment
冇就去馬

新手唔識評List
留翻俾其他巴絲

自膠

有冇人可以解釋下點解唔推薦用intel
I3 9100F 同 ryzen 3 3200g 好似差唔多
係咪因爲價錢？

無得比較 一個有igpu一個無

等5月 i3 4c8t 但幾時開賣唔知

12.5k budget
主要都係打機 fps 類 csgo, apex, cod
想請教有冇咩需要更改

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$799

1 x [砌機優惠]ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$699

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$5,699

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$719

1 x Corsair Carbide Series 275R Tempered Glass ATX - White
價錢：$599

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,194

有冇人知正都收銀附近果部水冷ITX係咩機箱

如果gpu都用1660
amd既CPU係會有優勢？

go go go

拎多少少出黎買X570

部手提電腦Acer nitro7
支持兩個M.2 SSD 本身得一個，剛剛買多個插入去，但唔見個C drive 有大到，入電腦管理都唔見

用dgpu就一定唔會簡apu 3200g

我係notebook果widows 開機檔壞了，修復唔到
想買隻2.5 裝windows開機
再變番backup碟
Nas遲d再考慮買個用
WD,Seagate,東芝 邊間品質好d

3200g係zen+
所以唔計內顯係9100f勁啲
如果只係2-3千真點文書機就3200g抵玩

咁點解好地地要cross左intel

因為i5以上所以都打唔羸amd,輸9條街

點解唔整隻Windows 10 PE USB

E DRIVE?

個E係外置HDD 黎

係咪裝唔實
有既應該會係未配置先岩

宜家先知有e個方法，thx巴打

一陣試下關機黎多次

咁多位大佬，小弟對砌機真係零認識
想砌部機玩下賽車game, call of duty,apex
Budget就10-11k唔連mon
上網搵到呢個list 求幫手睇睇
中央處理器
► AMD Ryzen 7 3700X 8核16線程 Box (含散熱風扇)
$2,570

主機板
► ASUS 華碩 TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX 主機板
$788

RAM (記憶體)
► Antec KATANA DDR4 3200MHz 16GB (2x8GB)
$899

SSD (固態硬碟)
► Samsung 三星 970 EVO Plus 500GB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD
$880

顯示卡
► ASUS 華碩 ROG-STRIX-RTX2060S-A8G-GAMING RTX 2060 SUPER 8GB Advanced edition 顯示卡
$3,999

HDD (硬碟)
► Seagate Barracuda 1TB 7200rpm 64MB 3.5" Desktop HDD (ST1000DM010)
$305

風冷散熱器
► Cooler Master Hyper 212 RGB BLACK Edition 風冷散熱器
$318

電源
► FSP 全漢 HYDRO GD 550W 80Plus Gold 金牌 火牛 (5年保)
$530

機箱
► Abkoncore C650 ATX 機箱 (限時附送三把RGB風扇)
$369

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

優惠碼
► "lihkg"
-$220

總計 $10,737

擷取自飛馬電腦

有無巴打拯救

ssd 買大 D
夠錢上2070s
ram 呢對3600 bdie更抵玩
中央處理器
► AMD Ryzen 7 3700X 8核16線程 Box (含散熱風扇)
$2,570

主機板
► MSI 微星 B450 TOMAHAWK Max ATX 主機板
$850

RAM (記憶體)
► GALAX HOF OC Lab Master DDR4 3600MHz 16GB (2x8GB)
$799

SSD (固態硬碟)
► HP EX920 1TB 3D TLC M.2 NVMe PCLe 3.0 x4 SSD
$1,049

顯示卡
► GALAX GeForce® RTX2070 SUPER EX 1-Click OC 顯示卡
$3,899

HDD (硬碟)
► Seagate Barracuda 1TB 7200rpm 64MB 3.5" Desktop HDD (ST1000DM010)
$305

風冷散熱器
► SCYTHE 鐮刀 無限 伍 MUGEN 5 Rev.B 風冷散熱器
$399

電源
► FSP 全漢 HYDRO GD 550W 80Plus Gold 金牌 火牛 (5年保)
$530

機箱
► Abkoncore C650 ATX 機箱 (限時附送三把RGB風扇)
$369

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

優惠碼
► "lihkg"
-$220

總計 $10,849

擷取自飛馬電腦

想問下咁多位大佬
係咪因為用Intel CPU無人評下
真係新手唔知用咩好

真係比你地班友伏左 個個係到推faroll
落單前問已經左有冇貨 點知比完錢之後咩都冇改左成半條list
等左成個星期連幾時先交到貨都confirm唔到
早知去ssp比人劏算

想知依家D機箱係咪齊晒風扇唔洗再自己另外買
定係跟機箱風扇係廢點都要自己配

有少齊晒風扇antec p82就送齊
而且跟機箱風扇係廢

一樣

都係冇貨

上星期三朝早落單
上星期五就話無果隻火牛
琴日就話無果隻底版
睇怕聽日都收唔到

真係貪字得個貧
早知正正經經比幾百請個人幫我砌好過
起碼快手搞掂唔洗煩

Windows
- Microsoft Windows 10 Home 64Bit (中文繁體版) (OEM) $999
CPU
- AMD RYZEN R7 3700X 3.6GHz 32M L3 8 Core 16 Thread 65W AM4 $2570 SALES
$2750
主機板
- ASUS TUF B450M-PLUS GAMING $729 SALES
$999
顯示卡
- Gigabyte GEFORCE® RTX 2070 GAMING OC 8GB GDDR6 $4499 SALES
$5299
RAM
- ADATA Premier DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram CL19 $245 SALES
$490
- ADATA Premier DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram CL19 $245 SALES
$490
火牛
- FSP Hydro GE 650W 80 PLUS Gold Full Modular PSU $799 SALES
$839
SSD
- Kingston A2000 1TB PCIe NVMe M.2 SSD $1160
機箱
- Antec P7 Silent ATX case $399
光碟機
- ASUS 24x DVD Writer $130

服務:
產品: $11775
砌機: $80
總額: $11855

換做AMD CPU JJ插沙求評

負評大佬可唔可以俾啲方向小弟去改

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$799

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$719

1 x Cooler Master MasterBox NR400 Micro-ATX
價錢：$455

1 x ASUS Internal DVD-RW － Black (DRW-24D5MT/BLK/B/AS/P2G)
價錢：$136

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 完整版 USB
價錢：$1,240

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,847

轉左塊好啲板,岩岩夠頂3700x
個箱轉nr400抵啲

你係咩底板

我前日出SSP砌都係都一半冇貨

而家好難買牛
超級花得番RGB版
TT冇貨
銀石又冇貨
焗住出RM

想問點贏九條街法咁勁？
打機高十幾fps?
Render片圖快幾分鐘？
定又係果啲幾多nm既數字？

高十咁上下
價錢又平千幾

antec
fsp
seasonic
都冇

我早於1月份提過.2月會開始缺貨

2月我提3月打後嚴重缺貨

我3月尾講過無數次.呢期係極級缺貨

根本冇人信我講呢期根本全港咩牌子都係咩型號都好缺貨

都冇人信我講全港大部份鋪頭好多都係唔齊貨

我問代理商幾時返.佢答我No idea

有d代理商答我報左d期.不過加多句聽住先

我朝早問完代理商有冇貨.下午落單.變左冇貨

寧願買RM都唔買HCG, 成日出事

咩驚咁威

當然我知我落單流程係有問題而家

但你地估我真係好想俾咁多人話我一堆野冇貨.事實上係真係乜貨都冇

我唔敢話你成條List.每一樣野.全香港都冇.

但我估計你應該都係要分開唔知幾多間鋪.咁可能都會真係搵到你想要既野

自己睇下就明,仲未計3990x

9700K+2070S大約12000咁上下
3700X+2070S 10000搞掂

熱門果D LIST左先咪避免俾人屌
好似X570 ELIITE我係出邊問過幾間都係得番WIFI版

我其實都好無奈.見到好多人屌我話我落完單成條List有一半野冇貨

而都有人屌我點解要改幾次單

我自己都好無奈

當然.我知我唔應該收左錢同你地講冇貨

所以呢到.我會改個流程.我會confirm完張單.先再收你地錢

想搭單問下 星期一喺你到落咗隻mon 加咗30$揀咗1-3日內送
聽日送唔送到

冇用

你知唔知好多連登仔落既野.都唔係熱門野黎

咩Mon黎

Render 快唔少
打機追到9成,有啲game仲勁過intel : csgo
又平過人,pcie又多過人,核又多過人,又冇咁食電
intel點夠打啊

gigabyte z390i aorus pro wifi mini-itx
客服叫我轉asrock z390m-itx/ac mini itx

咁一把扇其實要幾錢到
隻箱要裝幾大扇同幾多扇係咪要睇spec

將來部機想做足對流散熱
RGB就緊係唔需要

呢塊代理商本來話有貨返.

gigabyte通常係星期一或二到貨代理商

結果成批貨.只係黎左d部份Model

asrock z390m-itx/ac mini itx垃圾黎
phantom itx先係好野, ITX中最靚

想問有無headphone with mic係可以直接插落個Mon用，然後無論我用PS4定desktop都可以用到支mic講野？

唔知去邊到問好...

呢塊我唔知幾耐冇見過有貨返

客服:冇貨

要幾錢:
係睇你對fan有冇要求,10-20都有200百蚊又有
要裝幾大扇同幾多扇:
可以咁講,但有啲人係對溫度有要求就會裝哂貓fan

咁多人砌ITX架咩

Vg279qm

好多

呢隻真心聽日應該唔係問題.你一隻Mon的話

Z390I GAMING EDGE AC ITX 都好D

Push.唔該多d人睇

我上次拎塊phantom itx去整都話一個月後先有貨換

想知有啲咩係熱門野

而家砌到邊都唔知

睇落幾正
但粒i7 8代有排都唔會換
應該都要五年後再比過
Ryzen勁左平左好事黎

Thanks

淨係一隻
希望有

TT牛

i7 8代
= 3600

Felton的話.得Asrock b365m itx / b450 gaming itx / asrock z390m itx ac / asrock h310cm itx ac / j4105 itx / msi b450i gaming ac

cm
corsair

得番D乞丐板
Z390得一條M.2真係不了

你呢個.聽晚一定收到

不過唔關係唔係上左連登講事.係預定左聽日送

問題不大.OK的

咁你做唔到5日送貨就唔好係個網到寫5日送貨啦
仲夠膽死怪人唔聽你講 你真係以為連登仔個個都係你fan屎日日猴住你fb呀？
商品說明條例 不當地接受付款 聽過未呀
其實遲都唔係問題 如果你d cs做得好既相信都唔會咁多人屌哂鬼

只供參考

如果張單係正常有貨.1-5個工作天緊係冇問題

我唔係怪你地冇聽我講.我只係想解釋返近期香港電腦硬件界既問題

而我其實有起網站講過.如果產品出現缺貨.訂單或會有所延遲

我唔係唔想答你地貨期.係連我自己每日都唔知d貨係唔係可以正常到左我呢邊

認真.其實最唔想見到張單遲個個係我.我都唔想日日見到呢度有人起到問我

不過我CS我會再改進

你落車果度紅色大字寫出黎俾人睇啦

我會

我搬埋公司.我將d重點放哂起落單個位置

我搬完公司之後.人手會多返d.到時唔會張張單都去到最後個日先送

上個星期三落單到今日都未有電話同我講無貨係咪應該有貨？

大家點睇msi bazooka b450m
定係呢個價位有其他更好嘅選擇
見好多人都好推介asus TUF gaming plus

想問吓Fl27QP 1660Ti打機夠唔夠推

我2070s都驚唔夠

想問多句...
用mATX箱會唔會散熱無咁好?
用返ATX箱會唔會好啲?

想問下呢條 list 有無野要改？

產品清單

Intel Core i5-9400F 6核6線程 Box (含散熱風扇) × 1
$1170

ASRock 華擎 B365M-ITX/ac ITX 主機板 × 1
$809

PATRiOT Signature Premium DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) × 2
$536

WD Blue SN550 500GB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD (2020) × 1
$580

InWin A1 Plus White × 1
$1599

MSI 微星 RTX 2060 SUPER VENTUS GP OC 顯示卡 × 1
$3299

Pegasus Premium - 完整燒機檢查，首年上門收機保養，五年自攜保養檢查 × 1
$599

Cooler Master MasterLiquid ML120R RGB 120mm 水冷散熱器 × 1
$688
總額
$9280
優惠券 lihkg
-$220
砌機費 $79 起! 👀
優惠券

套用
總額（扣除優惠後）
$9060

舊年Ryzen 3000首發砌機黨或成最大贏家

mATX都唔係好熱
最好就多啲fan啦
itx就有fan都熱

$9060
用intel

想砌黎打機，amd or intel 好d？

i5打ub game會食爆cpu
緊係用amd啦

師兄介唔介意推介個list我，只想用 inwin a1 plus 箱 9k budget

Phantom itx我有，造工差到仆街
Asrock的死症就係手工

$3500左右
平時
打STEAM AOC
用IB炒美股
睇NETFLIX
雙MON (現有一隻係1920X1080 即係 ?K MON?)

想要SSD
求LIST 而家WFH 未砌過機 自己砌好 定係 法奧好

巴打砌左咩
當係陣痛期啦

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x MSI B450I GAMING PLUS AC Mini-ITX
價錢：$899

1 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,099

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,599

1 x In Win A1 Plus Mini-ITX RGB 650W Power Supply Qi Wireless Charger Cases — White
價錢：$1,599

1 x Thermalright Assassin X AX120 CPU Cooler
價錢：$229

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,094

唔要cpu fan可以+多兩把12 cm fan

BIOS應該點set個CPU frequency先唔會跳?
同埋點樣enable MSI 個 click 5 BIOS?

asus tuf pro b450 +3600果set

佢有需要用32GB ram咩
落返16GB上2060S會唔會好啲

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x MSI B450I GAMING PLUS AC Mini-ITX
價錢：$899

1 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$310

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x ZOTAC GAMING GeForce RTX 2060 SUPER MINI 8GB GDDR6
價錢：$3,299

1 x In Win A1 Plus Mini-ITX RGB 650W Power Supply Qi Wireless Charger Cases — White
價錢：$1,599

1 x Thermalright Assassin X AX120 CPU Cooler
價錢：$229

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,005

你都岩

感激師兄

你唔要多16g ram
就可以轉2060s
如果只係打機會好啲

依家1000蚊買到32 GB RAM咁抵玩

bazooka渣D

因為低頻RAM唔值錢

我想問除咗evga同埋Corsair
仲有咩大牌子有international warranty

唔該巴打

上面見到3200 C16 32GB都係1099喎
搞到覺得買trident z 好唔抵

CPU
Intel® Core™ CoffeeLake i3-9100F 3.6GHz 6M Cache 4 Core 4 Thread LGA1151
$630 SALES

主機板
ASRock H310CM-HDV M.ATX
$389 SALES

顯示卡
ASUS TUF Gaming GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC Edition 6GB GDDR6
$2099 SALES

RAM
G.SKILL DDR4 Value Series DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram X2
$285 SALES X2

火牛
FSP Hydro GD 550W 80 Plus® Gold PSU
$520

HDD
WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD
$299 SALES

SSD
Samsung 860 EVO Series 250GB MLC 2.5 Inch SATA III SSD
$399 SALES

機箱
Antec P7 Window - Red
$329

Total: $5235
見到樓上話AMD好用，但係budget唔夠...

1 x AMD Ryzen™ 5 3500X
價錢：$1,110

1 x [砌機優惠]Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$660

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$610

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce GTX™ 1660 Ti OC 6GB GDDR6
價錢：$2,199

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x SilverStone Precision Series PS15B RGB Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$378

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,056

咁樣會唔會好啲？

再平啲就咁
1 x AMD Ryzen™ 5 3500X
價錢：$1,110

1 x Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
價錢：$530

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x WD Blue™ SN550 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$559

1 x ZOTAC GeForce GTX™ 1660 SUPER TWIN FAN 6GB GDDR6
價錢：$1,999

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-350HB A 350W 80 Plus Bronze
價錢：$259

1 x SilverStone Precision Series PS15B Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$288

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,445

除咗林仔仲有邊個推tuf plus?

睇黎大家都推AMD
但budget得5千頭
想問下舊既HDD 用唔用到落新機？

可以

果D ADATA一定係最CHEAP果D, 超唔起

咁又唔係喎 見到都超到上去 但要摸數值

想問下各大神
如果裝置管理員個度無咗個realtek audio係咪即係塊板壞咗？

音效個個位得amd high definition
無咗realtek
網絡介面卡個度又有

利申 mortar max
試過重裝+reset cmos 都係唔見咗個realtek
後同前嘅3.5mm都係無反應

上網DOWN DRIVER

1 x Intel® Core™ Coffeelake i3-9100F
價錢：$575

1 x Gigabyte B360N WIFI Mini-ITX
價錢：$799

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x WD Blue™ SN550 250GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$395

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ OC 4GB GDDR6
價錢：$1,299

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-350HB A 350W 80 Plus Bronze
價錢：$259

1 x Jonsbo U1 PLUS Aluminum ITX 透側版 — Silver
價錢：$529

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,556

新手一問，JONSBO U1裝唔裝得晒d件，video card放得落？？
350w夠唔夠推？
3200mhz mobo 支唔支持？
thx 想要itx 可以點改？

上msi 裝完都係一樣 device manager 個度根本唔見realtek audio

[砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze

好D

平果啲trident z 咪又係一樣超唔起
睇下條ram用乜嘢 die

AMD RYZEN R5 3600 3.6GHz 32M L3 6 Core 12 Thread 65W AM4
$1549

主機板
MSI B450M PRO-VDH MAX M.ATX
$620

顯示卡
MSI GeForce® GTX 1660 GAMING X 6GB GDDR5
$2050

RAM
ADATA XPG GAMING D10 DDR4 3200MHz 8GB (1 x 8GB)
$350
ADATA XPG GAMING D10 DDR4 3200MHz 8GB (1 x 8GB)
$350

火牛
FSP Raider II 550W 80 PLUS Silver PSU
$489

SSD
Kingston A2000 500GB PCIe NVMe M.2 SSD
$689

機箱
Corsair Carbide Series® 88R MicroATX Mid-Tower Case
$305 SALES
$390

產品: $6402

budget 6500左右
求各位ching俾意見

推

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B450M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$610

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce GTX™ 1660 Ti OC 6GB GDDR6
價錢：$2,199

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x [砌機優惠]Thermaltake Commander C35 TG ARGB Edition ATX
價錢：$549

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,636

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B450M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x ZOTAC GeForce GTX™ 1660 SUPER TWIN FAN 6GB GDDR6
價錢：$1,999

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x Antec Value Solution Series VSK 10 Micro-ATX Case
價錢：$265

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,571

+少多500gb ssd
轉左塊靚啲板

bazooka plus Ok vrm same as Mortar
bazooka 同果塊pro vdh max 一樣咁
btw why not mortar

仲有冇改善空間

係唔係CPU ratio apply mode 揀per core 然後續個core 改40 (4.0Ghz)?

求大神打救

trident z係咪lucky draw??
定係多數係必die

3200 C16 lucky draw

tuf pro 600蚊個時已經好多人搶

你確定?
6.0.8858.1?

啱先又重裝咗次win10
再裝一次6.0.8858.1

都係得個display audio

應該係死咗onboard sound card?

咁易死既咩
機前機背都插過?

插過晒呀
再入bios 睇下
唔得就送去保養

BIOS 7B89v26?

係呀

真係百思不得其解
我為左你專登捐個頭落去拔走機背3.5mm耳機線
個driver仲會係到
即係唔插任何野都會存在

正常應該會有realtek個個係度
就算無裝driver 最多感嘆號咗
不過佢今次成個唔見咗所以上黎求救
睇黎都係送修
thx巴打

玩sli係咪揀渦輪式嘅display card效能係咪會好啲感覺散熱好好多

上水最好wor

鬼唔知咩那有錢

支援既就係
唔支援既無春用...同埋唔多game支援sli
另外你無講畢直就一定係叫你上水
無錢唔好玩sli

轉新機有冇得好似換電話咁
裝咗舊嘅driver點搬返啲資料佢

seasonic 火牛好唔好? 見第一頁無佢

點解inno3d張2070可以做到$2999

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B450M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce GTX™ 1660 Ti OC 6GB GDDR6
價錢：$2,199

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,005

第一次砌機爬完文請問下呢set係咪都ok？玩下steam game ，aoc 咁，多數都係睇下netflix ，想請教埋咁既話配埋mon有無話邊款比較好

好，貴之麻

2070=2060s 係差不多

SSD出reallocated sector count 係咪即係就壞

又喺你
點解柒少陣唔得

你當同 七XX GeForce RTX2060 SUPER Limited 8GB GDDR6 Display Card 3080
差唔多

最近都做左好多reseach, 見到有d件上newegg買會平d 又唔驚冇貨. 如果有朋友識砌會唔會分開唔同地方買件自己砌？ 性價比高d 定係一間野買保養好d🤣

想買 noctua nf-f12 chromax, 比 SALE 水左買 noctua nf-f12 industrial ppc
要另外買 Y spliter

新機在檢查時看似沒問題(記憶中在BIOS中看到有HDD的)
但回家後連不上螢幕,所有零件重插等後
打開BIOS發現找不到HDD
已試過重插和換STAT線
是HDD壞了還是有什麼問題?

底版: Asus TUF B450M Plus Gaming
HDD: toshiba 1TB SATA3 Desktop HD (DT01ACA100/7200RPM/32MB)

另外HDD是不是沒有盒子只有一張證?

Advance cpu configuration 入面可能有得教fix死frequency
Cpu ratio個欄有冇得教
同埋3.8ghz溫度都唔會明顯低 好細分別 不如set高啲
粒U上到all core4.3好事嚟 冇幾粒3600上到all core 4.2
Btw你粒u喺咪真喺all core 4.3
同埋你個Ramsey frequency做 auto再開a-xmp 唔喺未必會行cl16

但2060 super都唔夠佢平

inno張2060s要3100
張70當清貨價

咁都幾扺買

用途係咩先?
打機既37x+2080s好過
同埋4k60不了喇

條list係之前係post到見到，想各位Ching 幫幫睇下條list有啲咩件可以轉平啲，最好就有i7同2070 gaming用。唔該各位Ching
1 x Intel® Core™ i7-9700K
價錢：$2,949

1 x Gigabyte Z390 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,260

1 x [砌機優惠]ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C18 RGB — TITANIUM
價錢：$810

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X WHITE 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black
價錢：$599

1 x Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$395

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 OEM
價錢：$989

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,960

9400f 同3600差無幾打機方面
但intel吱牙膏搞死
到高階果堆同玩到4k先分別大
好似係掛

有無趺過先
同試下換port位

ram可以考量轉 TT

m.2轉sn550 1TB

有冇清用緊p600s
風道 前面兩把14定3把12較好？
另外如果水冷排裝上面唔開蓋係咪好積熱
想以靜為本

p600s前放到3把14
會
你可考慮放前or轉返做風冷

如果唔要rgb有冇得再平啲？

ram轉用d10 3200mhz
自己手動超上去平多一百掛
intel都輕鬆超
我條gskill Trident Z RGB 3600c17 16*2輕鬆上4500c18
用msi ace
之前用x470 m7+2700x只能xmp到
當然係受限左係zen+度

邊塊?

如果轉呢條得唔得？唔係太熟電腦野

冇趺過呀
都係唔得
聽日拿個HDD去FD到試下
唔想成部機搬回去整

同埋想問有冇機箱有冇啲岩我又會平啲？

巴打你前面板係有落個cover定通風mode?
佢個網好惡搞 一個星期左右個網就一舊舊塵

不了

貴過
我都等緊

本身8000 budget 搞搞下就咁
想問下咁樣有冇問題？🤔

AMD Ryzen™ 5 3600
AMD

$1,560
1

ASUS ROG STRIX B450-F GAMING ATX
ASUS
$1,095
1

G.Skill Trident Z RGB Ryzen Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz C18 F4-3600C18D-16GTZRX
G.SKILL
$970
1

Intel 660p Series 512GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
Intel
$609
1

GALAX GeForce® RTX 2070 Super EX (1-Click OC) 8GB GDDR6
GALAX
$3,899
1

Corsair CX M Series™ CX550M 550W Semi-Modular
Corsair
$579
1

Cooler Master MasterBox MB320L ARGB Micro-ATX
Cooler Master
$425
1

Cooler Master MasterAir MA410M
Cooler Master

$499

Total 9636$

打機睇戲用

為咗用i7 2070S大減條ram同其他位？
冇筆直用2060s好啲喎
Ram就唔會減筆直，ram都幾影響fps
真係想減咪買300蚊機箱，ssd轉512gb
仲有個位嘅可以減埋佢，你自己諗

舊機隻ssd有win7，有冇方法可以用而家嘅ryzen開機入到win7

年尾
反而換左機舊平台賣唔出先最頭痕

想問下980ti sli 2個牌子唔同組唔組到，想直接買多張組sli
同埋用緊650w金牌（cosiar tx650m)夠唔夠推？

可以去馬
用1660ti，你可以用1080p mon,睇劇就2k mon

ippc 幾多rpm先係重點

去二手收應該大把人放
好多人有多

打黑色沙漠 cpu 50%, gpu 95%
如果要upgrade，首要係升顯示卡？

i7 4790
Vega 64

Y splitter 唔貴，ippc真係好用啲

謝巴打

唔一定
可能黑沙只係用到4核先會50% cpu

3700x 最平個時已經去到2300

Noctua 有無得直接買 splitter ?

第一次砌女，好多 optimization都唔識，3600x power大啲，斷估比無X襟捱啲掛
但係我唔諗住挑戰硬件極限，只係想用1080 60fps流暢地玩舊驚，睇片同做野開 folder唔使等
所以set default或auto算數，用MSI同HW monitor個 frequency都係all core 3.8-4.3GHz咁跳上跳落，而且未到夏天溫度keep住5x-6x度好似有啲高，想襯新機執一執散熱
假設set做4.0GHz，有無需要加多0.02v 比CPU嘆

核心一樣就得 組雙卡要換埋牛不得止仲少game support 如果你玩開果隻咁岩support 就可行
btw 980ti 單張仲弱雞過1660 super 10% 不如賣佢換張新卡

就腳嘅送畀你都得
好似有多 今晚返去睇睇先如果你要

用aida64燒十幾分鐘睇吓穩唔穩定 如中途freeze機或者佢detect到唔穩定停咗就入返Bios加電
4.0Ghz我之前就落大概1.2V
盡快換咗個stock cooler佢stock cooler廢廢地
夜晚眼瞓打錯嘢 想用盡ram就改ram frequency 做auto再開A-XMP唔喺佢好似唔會開最低latency比你

用緊nf a12x25
但冇出黑色

最後仲要燒賣p95

求其一個喇4.0好小事

今代用pbo算，反正超唔起

想請教下應該點砌落去 唔係好識應該揀咩Ram / 火牛 etc.

主要打機 錄音 剪片 開台

經過連續既全公司同事(包括我在內)每日OT到兩三點

上星期.除左已經聯絡左有d貨係特別BTB要訂.而個客都確認係OK之外.其他不論散件.砌機訂單.都起之前出左.未出既會起今日送到貨

假期前最後一日既今日.甚至會將今個禮拜一同二既大部份訂單都會出到

禮拜三.小部份訂單都會出埋

另外.網站已更改落單流程

銀行過數同Paypal信用卡付款

而家落完單,狀態會見到係待確認(冇得付款)

要等我地呢邊check好訂單有冇問題.我地先會再send email俾你通知可以付款

俾完錢之後就會去左待處理(我地check入數).之後check完就會去已確認.之後同事見到開始處理.就會變返備貨中

禁悠二5500砌機變左6千
有冇得更新下
Thanks

搭單一問 咁如果ITX 用i5-9400F + 1660 洗唔洗買把塔散/120mm 水冷落CPU到？ 見係基本野 應該唔會好熱諗住懢番

箱係Fractal design nano S / metallic gear neo G 邊隻有貨買邊隻

求list

要睇個箱放到咩散熱有塔放塔

要幫老母砌部文書機，跪求大家幫手望望條list有無問題
其實我諗唔掂要i3 定 i5 定 AMD 3400g

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400
價錢：$1,720

1 x ASUS PRIME B365M-A Micro-ATX
價錢：$630

1 x [砌機優惠]ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$250

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$610

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-350HB A 350W 80 Plus Bronze
價錢：$259

1 x Xigmatek SG02 ATX
價錢：$169

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $3,718

見無人理你 我提下你
你求其搵一間網店望下佢堆入門list 左右的野 望下啱啱啱心水 啱就放出嚟俾人問下

但冇睇錯你3500 仲要買mon 啫係得番2700 budget 你去dc fever 乞一部2手機會更快

咁我度完位買一把落去 thx

想換新機諗緊今個月用intel 9代定係等下個月出10代
有冇咩建議

機尾？
a12x25

第9代 Intel® Core™ i5 9400 (6核, 9MB 快取記憶體, 最高至 4.1GHz 含 Intel® Turbo Boost 技術)

Windows 10 家用版 64位元,英文,簡體中文,繁體中文 MUI

Intel UHD 顯示卡 630 含共享 顯示卡 記憶體

8GB DDR4 at 2666MHz

256GB M.2 SATA SSD (啟動) + 1TB 7200RPM SATA 6Gb/s

加 HK$299 升級至3年 Premium Support
唔洗煩3999+299

等囉
如果下個月出到

Thx巴打
今晚返去試下

挑戰極限首先要有無限資源
安安份份咁行就算，唔想踩依個無底深洞

2000 rpm
Ippc 係咪比正常版嘈啲

巴打
好好人

好彩我AS120 PLUS有Y spliter

水人買2000
係都介紹買3000啦
3000先係勁野

ippc其實係好野嚟解放左rpm上限，而且都唔係好嘈
但佢水你買2000就屌9佢啦
係都買性能勁唔少嘅3000千

明明話要 chromax
用 Y splitter 會唔會唔夠電推 2 把 ippc？

因為我想放機箱前方，吸風入機箱，所以想控制同一個 fan speed

大把人一串三都仲得

唔洗買moon

係咪而家要買AMD?
轉AMD要換邊隻?
想細機箱 睇YOUTUBE 做EXCEL 同打低效打機
1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,180
1 x Gigabyte H310N 2.0 Mini-ITX
價錢：$670
1 x [砌機優惠]ADATA Premier 16GB (1 x 16GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$470
1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$660
1 x ASUS Phoenix GeForce GTX™ 1660 Super OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$1,960
1 x FSP Hyper K Series 500W 80 Plus White
價錢：$339
1 x Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX (雙風扇版本)
價錢：$359

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,718

利民ts120 plus點睇

明白，咁我ram應該用返上面位ching推介嘅d10 3200mhz，咁如果想機箱係400內，ching有咩好推介？

p82

得把風扇勁 ax120好過

google左 得強國有得賣?
香港買要幾錢

Faroll 正刀 飛馬都有

想問下有冇5000左右既中機箱（ITX？）
想用3500x +1660 super
但budget唔夠就要用9100f
求list
本身有條list 但發現張枱唔夠位就咁轉機箱又唔識轉其他料

thx
如果ts120 plus係330既話會唔會值得買 有friend去中央田呢個價買
唔值就買呢個算

有幾多位?

放唔放得落呢隻

當買風扇ok嘅 不過當散熱器用真係唔多掂

利民風扇係正
我買PLUS換走PS15機背個把雞野

本身就係呢隻
點知唔夠192mm
要窄身啲

高有冇限制?
落itx 用RVZ03
上atx 用thermaltake core g3
都係窄身箱

1 x AMD Ryzen™️ 5 3600
價錢：$1,560

1 x Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$699

1 x GALAX HOF OC Lab Arduino 16GB (2 x 8GB) DDR4 4000MHz CL19 Samsung B-DIE
價錢：$899

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,640

1 x Gigabyte GeForce®️ RTX 2070 SUPER™️ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Super Flower Leadex III Series 750W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$889

1 x Thermaltake Commander C35 TG ARGB Edition ATX
價錢：$669

1 x Be Quiet! Dark Rock Slim CPU Cooler
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,034

新手咩都唔識
用黎玩GTA COD CSGO RAINBOW SIX
或黎緊幾年PC大作
畫質開高～最高
FPS 穩定

想問洗唔洗升CPU? 2060 Display card 夠用嗎？
底板同顯示卡轉ASUS會唔會好啲？
機箱有冇建議？ （唔洗RGB, 好閃 頭都暈）
砌機洗唔洗另外再買windows

同價，3700x+2070s

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$699

1 x GALAX HOF OC Lab Arduino 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz CL17 Samsung B-DIE
價錢：$799

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$750

1 x Antec P82 Flow Tempered Glass ATX
價錢：$459

1 x Be Quiet! Dark Rock Slim CPU Cooler
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,984

我打WITCHER3 開最高效 GPU去到75度, 算唔算高?

如果仲有1~2000蚊budget
想問仲有冇野升級？
底板同顯示卡用Asus會唔會好啲？
SSD 用samsung會唔會好啲？
唔好意思，咩都唔識所以問多少少

有散熱問題想請教

6銅管雙塔配9cm 風扇 vs 4銅管單塔配12cm 風扇

假設都係單風扇，邊個散熱好d?

ASUS呢代d amd底板唔抵用
顯示卡買貴又提升唔大
970evo 太多閒錢先用
俾x570同靚cpu cooler你
1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x Gigabyte X570 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,599

1 x GALAX HOF OC Lab Arduino 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz CL17 Samsung B-DIE
價錢：$799

1 x Samsung PM981A 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,349

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$750

1 x Antec P82 Flow Tempered Glass ATX
價錢：$459

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,565

4銅管單塔配12cm 風扇
個cooler都大d啦

2070 super換2080 super
俾多2000就可以

中央處理器
► Intel Core i5-9600K 6核6線程 Tray (不含散熱風扇)
$1,710
主機板
► GIGABYTE 技嘉 Z390 M GAMING Micro-ATX 主機板
$1,095
RAM (記憶體)
► Corsair VENGEANCE LPX DDR4 3000 MHz 16GB (8GB X 2) Red (CMK16GX4M2B3000C15R)
$740
SSD (固態硬碟)
► Kingston A2000 500GB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD
$660
顯示卡
► ASUS 華碩 ROG-STRIX-RX5600XT-O6G-GAMING RX 5600 XT 6GB OC Edition 顯示卡
$2,699
風冷散熱器
► Noctua 貓頭鷹 NH-U12S 風冷散熱器
$410
電源
► FSP 全漢 HYDRO GD 650W 80Plus Gold 金牌 火牛 (5年保)
$620
機箱
► Antec P82 Flow TG
$459
For 打機 GTA Witcher3 1080P
呢條List 有冇咩問題？

iu a卡

同價, 勁過哂你
1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B450M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x WD Blue™ SN550 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$559

1 x GALAX GeForce® RTX 2070 Super EX (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,899

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Antec P82 Flow Tempered Glass ATX
價錢：$459

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,446

聽左呢到啲ching意見再改左條list，想問係咪冇要再改？電腦白痴想再問多次
1 x Intel® Core™ i7-9700K
價錢：$2,949

1 x Gigabyte Z390 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,260

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X WHITE 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Antec P82 Flow Tempered Glass ATX
價錢：$459

1 x Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$395

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 OEM
價錢：$989

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,630

參考下
中央處理器
► Intel Core i7-9700K 8核8線程 Box (不含散熱風扇)
$2,880

主機板
► ASRock 華擎 Z390 Steel Legend ATX 主機板
$1,140

RAM (記憶體)
► 2 × Klevv BOLT X DDR4 3200 MHz 8GB (8GB X1)
$310 ×2 = $620

SSD (固態硬碟)
► WD Blue SN550 500GB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD (2020)
$580

顯示卡
► SAPPHIRE 藍寶石 Radeon RX 5700 XT Pulse 8GB GDDR6 顯示卡
$3,199

風冷散熱器
► Noctua 貓頭鷹 NH-U12S 風冷散熱器
$410

電源
► FSP 全漢 HYDRO GD 650W 80Plus Gold 金牌 火牛 (5年保)
$620

機箱
► Antec P82 Flow TG
$459

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

優惠碼
► "WD300" - 飛馬 x WD 網上自選砌機驚喜 - 砌機費 -300
-$300

總計 $9,907

擷取自飛馬電腦

冇問題, 如果塊板有貨既話

我買左7把c12
full load都幾嘈,想轉哂nf-a12x25

1 x Intel® Core™ Coffeelake i3-9100F
價錢：$575

1 x ASUS PRIME H310M-E R2.0 Micro-ATX
價錢：$440

1 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$270

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ WINDFORCE OC 4GB GDDR6
價錢：$1,499

1 x Corsair CV Series™ CV450 450W
價錢：$339

1 x SilverStone Precision Series PS16 Micro-ATX
價錢：$299

1 x ASUS VA24EHE 23.8" 75HZ IPS Full HD G-Sync Compatible Eye Care Monitor
價錢：$1,199

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,671

主要玩LOL 同埋csgo 再加一般普通文書處理 咁樣會唔會好似該貴geh地方唔貴 但係貴左系d唔重要parts到？

條ram用

Corsair VENGEANCE® LPX 8GB (8GB X 1) DDR4 3000 MHZ C16 CMK8GX4M1D3000C16
Corsair
$360

Gigabyte X570 AORUS ELITE ATX
冇貨

amd

冇用到13000就預佢冇貨換貨
轉wifi version

我想問In Win A1 Plus裝唔裝到
EVGA GeForce RTX 2070 SUPER XC GAMING

我想問In Win A1 Plus跟機個火牛好唔好
打算擺3700x + 2070

夠用

聽台仔講跟機既強國650w 金牛好嘈

1 x AMD Ryzen™ 5 3500X
價錢：$1,110

1 x Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
價錢：$530

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x [砌機優惠]Samsung 860 EVO Series 500GB MZ-76E500BW SATA 3
價錢：$585

1 x ZOTAC GeForce GTX™ 1660 SUPER TWIN FAN 6GB GDDR6
價錢：$1,999

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x SilverStone Precision Series PS15B Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$288

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,611

唔知有冇問題呢
冇就落order了
如果轉intel係會平好多，但見咁多位ching都唔推薦

要點換
定用返依條List夠？

另外想問 係唔係插好晒啲線就用得？
定要自己插手指裝Windows （插手指嘅話係唔係要上網download定）

1 x AMD Ryzen™ 5 3500X
價錢：$1,110

1 x Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
價錢：$530

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x WD Blue™ SN550 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$559

1 x ZOTAC GeForce GTX™ 1660 SUPER TWIN FAN 6GB GDDR6
價錢：$1,999

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x SilverStone Precision Series PS15B RGB Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$378

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,675

有筆直用x570 好d 上邊塊板有wifi version 貴200
正常唔會幫你裝windows，要落remark
自己搞google都一埋教學

我就係跟你之前張單
再執左少少野咁

如果轉corsair sf750 會唔會太浪費

ssd 轉m.2好啲,唔洗洗插多兩條線,而且快啲
個箱rgb 版係會多兩把rgb fan,你之後都可以唔洗再+fan了

佢個牛既好處係幫你計好哂長度

用左唔鐘意先再搞啦

落remark唔洗加錢嗎？ 另外想問wifi version 有冇貨， 冇就用返B 450 想聽日砌好送上門

應該有掛腦場有
落remark唔洗錢

我想問Faroll 80蚊砌機服務係將啲零件運上門砌定係砌完將部機運上門
利申：未砌過機

砌完將部機運上門

咁如果我唔買佢哋顯卡
佢哋會唔會都接order

聽講網購evga 平啲

顯卡
會接

好
唔該曬
應該呢幾日會落order

咁我照用 x570個list 襟用啲 定 450抵啲

450

想問下大家 如果display card full load果時係唔係一定有雜聲 定唔一定有

SIP位放一條Samsung DDR4 2666 8GB RAM

前日07/04黃金買，有單。原價280，放180。 順豐到付/北角站面交。

已開封

7把
我得兩把喳

想問要點寫先明
remark: 幫手裝win10 唔該哂

好，咁我用B450 條List, 今晚即刻訂
希望聽日送到黎

閒閒地三日啦

加$130都要3~5日?

冇 佢唔得閒

下星期先會送到，聽日開始紅日

我有多你係唔係要

另外部電腦之前玩玩下突然間熄咗機
底版插電有著燈, 冇BIBI聲 開機火牛風扇唔著, DISPLAY CARD風扇都唔著...
我估係隻火牛燒咗

Silver Stone SST-ST50F-ESG 500w
想問吓可以搵邊一隻代替

另外想買多一條8 gb ram
G.SKILL AEGIS F3-1600C11S-8GIS

想問仲買唔買到....部機都4,5年前砌落

自己買黎換...定拎去比人檢查好 驚比人呃

有朋友比到我
感謝巴打

唉，仲諗住復活節打機

為左補償返.同滿足各位.呢幾日真係全公司OT運作12-15粒鐘.盡量出貨訂單.我自己都每日只係訓3粒鐘到

今日已經出左極多訂單.單日有史以黎.我公司出單最多一日

當然.依然有部份訂單係出唔到.呢度我真係唔好意思.但出唔到既單.都係.小小小部份星期一落既單.同星期二三既單.

所以.我決定左.假期內我公司依然會繼續半運作.會繼續砌機.聽日開始.我會將砌完既電腦,每部機聯絡返個客.睇你想唔想黎自取.如果唔得就唯有等到星期二.因為我假期.司機唔開

另外我今日朝早都講左.新既系統流程已經出世.我會check好哂張訂單先會叫你俾錢.

大家各位屌我既野.我會都繼續去改善.望公司搬完之後.人手上會多返d.唔會再因為人手不足問題而影響到訂單出貨慢.或者各種問題.

上星期三訂 而家都未有
你都係等下先

你買左咩?

3600 b450tuf pro adata ram組合
1660super 果d

定時更新stock應該解決左唔少問題

咁其實加錢送貨有冇用...三日紅日好難頂

啱啱睇訂單詳細見到轉左做出貨中
可能未收到電話掛

應該係.因為太多單.....司機未打得切電話.今日會有心理準備.夜少少收到機.真係唔好意思

同巴打一樣，出貨中未收到過電話

出貨中.會送的了.唔好意思.俾少少時間司機

班代理唔定時更新我

未比錢知無貨同比左錢同你講無貨個感覺差好遠
改善到就最好
朋友試過無貨 好在 佢本身都有幾個選擇揀定左所以無乜野

想問下呢個setup 夠唔夠做？又或者有冇嘢係多餘/唔洗用咁貴？打機剪片開台用

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x ASRock X570 Phantom Gaming 4 ATX
價錢：$1,260

1 x Corsair VENGEANCE® RGB PRO 16GB (2 x 8GB) DDR4 DRAM 3200MHz C16 Memory Kit — Black CMW16GX4M2C3200C16
價錢：$950

1 x Toshiba DT01ACA200 2TB 7200rpm 3.5
價錢：$420

1 x Crucial BX500 Series 240GB SATA 3
價錢：$299

1 x Gigabyte AORUS GeForce® RTX 2070 SUPER™ 8GB GDDR6
價錢：$4,643

1 x Corsair CX M Series™ CX750M 750W Semi-Modular
價錢：$729

1 x Corsair 275R Airflow Tempered Glass Mid-Tower Gaming Case — Black
價錢：$599

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,550

收到電話女CS?

有冇人可以解答我 你地會唔會有聲

我成個箱計埋CPU散熱先得三把扇

女朋友

第一次砌機 想請教下如果想睇下netflix youtube做下文書夠唔夠如果可以平啲仲好

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
價錢：$530

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$680

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$660

1 x ASUS TUF Gaming GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC Edition 6GB GDDR6
價錢：$2,060

1 x Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,468

另外想問咁樣係咪除左差windows就成部ready用得唔好意思因為第一次砌機

你拆開個側板聽下咪知
100%一定嘈架

但我唔係風扇聲 係電流聲 我唔拆開都已經聽到 係唔係買第2張就冇問題 你100%嘈係風扇轉嘈定都係電流聲

出街玩囉

板唔好用asrock,好廢用giga好啲

你讀電機所以識聲電流聲?
真係唔識
拿去保養到試囉

只睇片，1650s都夠用

出街

我用手禁停啲風扇 都係好大聲 保養唔包 但人地外國都包 所以你部機唔會咁？ cum左側板就好細聲？

笑左肺炎阿, 大家留係屋企

拍片啦,唔係幾明

咁無計又唔到你決定
急就落場買
不過聽日紅日應該好多人

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B450M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ OC 4GB GDDR6
價錢：$1,299

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-350HB A 350W 80 Plus Bronze
價錢：$259

1 x SilverStone Precision Series PS15B RGB Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$378

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,844

轉左塊啲嘅板，+1tb ssd

我明白 所以我而家改左個次序

好對唔住

新高登同你收都應該有200up
唔洗賤賣...

唉, 咁冇計 唯有等佢送黎....

RAM 新高登應該有
牛既話都係
不過你驚可以買新既

姐係類似係1:46咁樣既情況 但我個情況拍片係會出唔到聲 要現場先聽到
但D聲係類似風扇轉得好大既聲 但肯定唔係風扇 因為我係FULL LOAD果時直接用手禁停左D display card 風扇 都仲係有聲

近近地去觀塘買算...住將軍澳區 冇咩電腦鋪
同埋都唔知係咪死火牛...頂

但呢個情況香港代理唔包 好似叫coil whine 佢話"正常: 但台灣同其他外國好似有coil whine都會換卡比你

你張係咩卡
拍條片SEND比台灣廠睇下
好既話佢會叫香港代理搞
你試下燒機睇下有冇問題先

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x Gigabyte X570 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,599

1 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,099

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Antec P82 Flow Tempered Glass ATX
價錢：$459

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,685

依個抵用啲

會呀有聲呀 拿左去代理換過張就無聲了
2070->2070s

msi 2060 姐係你張卡full load 都係得風扇聲?
燒機都係會有呢D聲 同埋點比台灣
本身諗住換第2張睇下有冇事

可以找時間帶去彰化門市由我們現場工程師做判定，請記得發票、空盒、配件一併幫我們帶到，購買一年內檢測維修是不會有費用的。

您好
這個中文叫做電感的聲音，多好發於電源供應器、主機板、顯示卡等需要吃電的硬體，有些使用者會對這個聲音特別敏感，一般維修廠商也都會協助做更換。
購買30天內新品請您將發票、空盒、配件帶回，我們可以更換一片給您，但這不一定就能解決您的問題，這點還是要先讓您知道，我們也有遇過電源匹配的問題...

仲幫你升級

你邊間代理 我拎到上去 佢聽住有聲都唔換比我

要比錢昇你估free咩

系你老母

你張卡咩牌?

邊到睇到呢句 我再拎上代理?

MSI 漢科保

我唔係msi
我果張係卡皇煙佬

我上次睇林屌直播有人話佢1080ti換到2080ti唔知洗唔洗加錢
話個時2080s仲未有

咁抵屌啦啦聲入番打80ti 等3080ti

所以換一張就唔會有事?

我換完就無聲了

因為張卡加埋放左落3部機到都有呢個問題 (代理果到試一次+自己電腦試2次)

你係好似D片咁既聲定係風扇咁既聲(但好大聲)

我果張係呢種嘯叫
每次玩madvr 同 heaven benchmark 先有

s=silent

2070shut the fuck up 都得

咁我果種應該都係叫嘯叫? 簡單講 換張卡就冇事?

換左仲有聲的話你下個係咪換牛?

會接受就算 我見張卡3部機都嘈應該係卡問題？

部廠機入windows 入得太快，可以點樣先入到bios?

Mugen 5 無限五 + i7-9700k
打機果陣75度合唔合理

仲有冇另一張卡同機箱
冇貨呀

Pentium 4 噴火龍傳奇重現有望，傳 Intel 10 代 10 核心處理器功耗比 RTX 2080 高

點睇

#1

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC 6GB GDDR6
價錢：$2,039

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce GTX™ 1660 Ti OC 6GB GDDR6
價錢：$2,199

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x Cooler Master MasterBox NR400 Micro-ATX
價錢：$455

咁換左卡先

sorry

各位巴打想問一樣嘢 唔係第一次發生 岩岩跑prime95又突然全部風扇都停晒 一定要重新開機先識轉返 琴日打機都試過係咁 有冇人知點解？係咪Voltage不穩？

請問一下各位
以下itx case 邊款散熱最好

Sharkoon C10/ QB One
Sliverstone SG13
Fractal Design Node 304

2060KO屈機

開唔到機
火牛風扇冇轉同埋冇燈
會係咩問題

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x ASUS TUF GAMING X570-PLUS ATX
價錢：$1,710

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G 32GB (2 X 16GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$1,380

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 256GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$405

1 x Crucial MX500 Series 1TB SATA 3
價錢：$950

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$850

1 x Cooler Master MasterBox MB311L ARGB Micro-ATX
價錢：$425

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $13,329

求評
第一次砌AMD

sorry ching, 岩岩上網睇過下啲資料，話amd cpu 抵玩過intel，想問係咪真？同埋如果係換係amd cpu咁我條list應該點該？ 再次唔該各位ching

#74

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x Gigabyte X570 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,599

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X WHITE 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Antec P82 Flow Tempered Glass ATX
價錢：$459

1 x Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$395

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 OEM
價錢：$989

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,590

ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
vs
G.SKILL TridentZ RGB Series 16GB (2 x 8GB) 288-Pin DDR4 SDRAM DDR4 3200 (PC4 25600) Desktop Memory Model F4-3200C16D-16GTZR

邊一隻好啲

同埋想問如果用r7 3700x係咪配x570底板好啲

有冇人識

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x Gigabyte X570 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,599

1 x [砌機優惠]ADATA XPG SPECTRIX D60G 32GB (2 X 16GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$1,330

1 x Crucial MX500 Series 1TB SATA 3
價錢：$950

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x GALAX GeForce® RTX 2070 Super EX (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,899

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Antec P82 Flow Tempered Glass ATX
價錢：$459

1 x Noctua NH-U12A 120mm Premium CPU Cooler with Two High-Performance Quiet NF-A12x25 PWM Fans
價錢：$760

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $13,326

板用giga抵啲，8200pro會炒粉不了，而且唔好買250gb,唔抵玩，牛650w夠了，而且你個箱係matx裝唔落塊板

最好將2070s轉成giga2070s gaming oc

睇荷包

有錢當然x570啦

d60g抵玩啲
而g.skill係信仰

打機直播剪片預二萬左右 求指點

AMD Ryzen™ 9 3900X
$3,930

Gigabyte X570 AORUS MASTER ATX
$2,799

GALAX HOF OC Lab Arduino 16GB (2 x 8GB) DDR4 4000MHz CL19 Samsung B-DIE
X2
$1,798

Toshiba DT02ABA400 4TB 5400rpm 3.5
$599

Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
$1,540

MSI GeForce RTX 2080 SUPER GAMING X TRIO 8GB GDDR6
$6,599

Thermaltake Toughpower GF1 ARGB 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
$950

Cougar Panzer Evo RGB Tempered Glass E-ATX
$1,599

NZXT Kraken X73 360mm CPU Liquid Cooler
$1,449

Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 OEM
$989

ASUS VG279Q 27" FHD IPS 1ms 144Hz FreeSync Gaming Monitor
$2,690

$80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。

結賬總額：$25,022

想請教下大家
如果中低階機既話揀gtx 1650 super 定 rx 580好d?

有冇巴打計過係咪真係平咗

gtx 1650 super
rx580只買2手

自推

唔知WO
你就咁講邊個知
比錢人整囉

聽聞
其他設備呢?router?

直插lan，router冇事速度正常

B450+3600唔好?

你係官網重裝10.38.1118.2019?
直插LAN又點
有冇其他電腦試

你不如再測下

Thanks 巴打

SPEEDTEST仲要睇對家SERVER
我岩岩TEST都係
PING ms
2
DOWNLOAD Mbps
288.88
UPLOAD Mbps
617.00

換個SERVER又唔同
PING ms
4
DOWNLOAD Mbps
723.61
UPLOAD Mbps
935.57

我係上唔到網，個位數嗰時load唔到嘢，睇唔到yt

Link?

好難幫你troubleshooting
一係你叫寬頻師傅啦

Latency:10
Jitter:7.4
Download:150
Upload:742

OFCA啦屌你

你知唔知唔係promise 1000比你架
有機會你同大廈一齊分享架

...

reboot router再試下
我唔係你唔知點幫你
一係叫寬頻師博
一係睇下有冇電腦店比錢上黎搞

以下我都試過
Windows內置troubleshoot
打指令
Update network driver
Reboot router(唔關事，我係modem>pc同modem>router，唔係router>pc)
Reboot modem
Reboot機房(叫pccw重開)
暫時解決方法係重開機

插modem都咁樣
有冇第二部電腦/notebook可以試
lan driver你話無問題
windows又最新啦

重裝windows囉

冇第二部電腦/notebook

諗住落order，點知有啲parts無貨(紅色) ，佢建議我換成以下(藍色)﹕
1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x Gigabyte X570 AORUS ELITE WIFI ATX
價錢：$1,749 換成
1 x ASUS TUF GAMING X570-PLUS (WI-FI) ATX
價錢：$1,850

1 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,099

1 x WD Blue™ SN550 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,050 換成
[砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650 換成
Antec High Current Gamer Gold Series HCG 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$719

1 x Be Quiet! Pure Base 600 Window ATX — Black
價錢：$749 換成
Thermaltake S300 Tempered Glass ATX - Snow Edition
價錢：$499
+
[砌機優惠]Be Quiet! Silent Wings 3 140mm PWM High-Speed Cooling Fan
價錢：$150

1 x NZXT Kraken X63 280mm CPU Liquid Cooler
價錢：$1,199

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $13,345(原本) $13,394(變更後)

咁換O唔OK? 換case有必要加把風扇嗎?

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x MSI MPG X570 GAMING EDGE WIFI ATX
價錢：$1,820

1 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,099

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$750

1 x Corsair Carbide Series 275R Tempered Glass ATX - White
價錢：$599

1 x NZXT Kraken X63 280mm CPU Liquid Cooler
價錢：$1,199

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $13,345

問多少少 如果買多張卡 邊張2060冇咁大機會有聲 rog a6g?

早幾日買咗隻2060 super
但係返到去之後睇返補番500至600就有得上埋2070super
補唔補好部電腦用黎間唔中打gta 食雞 有時玩下啲大作game
定係2060s就算開埋最高質素都夠做 冇需要再升
？

唔好意思，我本身有個舊DVD ROM想裝埋落去，仲有邊款case可以揀?

另外MSI MB唔會太熱?

唔多箱會有DVD ROM位又可以放到280 aio

x570 用MSI嘅話vrm唔係會熱到可以煲水咩？

15%自己諗

msi 先做得最好，個南橋風扇

想問吓細機箱有乜分別

pubg 上網research 好似唔得
ow 好似work
應該換新卡算
依家2060/2060s/2070/2070s
預budget 係3000內，如果2070/s系列性價比高先會加錢
用緊i7 6700k@4.4hz
asus z170
16gb 3200mhz
corsair tx650m 金牌
msi 980ti gaming 6g 賣返出去值幾值左右？

3000包埋賣咗980ti 個價
應該會買galax rtx2060super 見個base clock 比同價錢高d

個base clock 無乜參考價值因為九成九full load 時間都係boost clock 以上行緊 行幾多看個散熱做得正唔正 當然同價錢成比例
3000 加埋個980ti 賣價 應該買到最平果張2070s 3千尾 三風扇 散熱夠厚身

如果係得3k 得卡皇煙佬2070 twins fan 短卡

1 x Intel® Core™ i7-9700F
價錢：$2,550

1 x ASUS PRIME B365M-A Micro-ATX
價錢：$630

1 x [砌機優惠]Thermaltake Toughram RGB (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — Black
價錢：$719

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Cooler Master MWE Gold Series 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$689

1 x Cooler Master MasterBox MB311L ARGB Micro-ATX
價錢：$425

1 x Noctua NH-D15 140mm SSO2 D-Type Premium CPU Cooler
價錢：$630

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,951

求評

你肯定

真giga嗰個真係無眼睇 雖然個個都係咁用 不過唔行得多pcie 同io應該影響不大嘅

vrm熱到

thx巴打係咪咁樣買埋windows 10就ok?第一次砌機

yes
而家好多都冇貨,你可能到時要+多少少

好
1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B450M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ OC 4GB GDDR6
價錢：$1,299

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-350HB A 350W 80 Plus Bronze
價錢：$259

1 x SilverStone Precision Series PS15B RGB Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$378

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 OEM
價錢：$989

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,833

咁樣落單先

咩都唔識 budget 23000樓下 連4K mon 會行雙mon 有冇list推介？ 仲要返唔到香港要係澳門砌 打機用

gogogo

Windows 10最好買usb版

求解答 Pubg問題
spec:
cpu:i7-9700k
display card: GTX 2060
mother board: Z390-E gaming
ram: kingston 8gb x 4 =32gb

cpu爆炸

如果將遊戲中fps設定為無限
fps會變成60左右 cpu就會60-70% 屬於正常
如果將遊戲中fps設定為自訂
fps會達到110-120 cpu就會90-100% 然後開車10秒左右就會直接彈game

上過reddit睇 有其他玩家都有呢個問題 spec同我差唔多都係咁

想問下有無巴打都係咁？
到底係pubg問題定我張display card頂唔住？

求評

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x Gigabyte B450 I AORUS PRO WIFI Mini-ITX
價錢：$899

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce GTX™ 1660 Ti OC 6GB GDDR6
價錢：$2,199

1 x Antec NX Series NX550 550W
價錢：$399

1 x Fractal Design Node 304 Mini-ITX — White
價錢：$698

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$599

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,083

中央處理器
Intel Core i7-9700F 8核8線程 Box (含散熱風扇)

$2570

主機板
ASUS 華碩 TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX 主機板

$740

RAM (記憶體)
Kingston HyperX Fury DDR4 2666Mhz 32GB (2x16GB)

$1300

SSD (固態硬碟)
Kingston A2000 1TB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD

$1099

顯示卡
ASUS 華碩 ROG-STRIX-RTX2060S-A8G-GAMING RTX 2060 SUPER 8GB Advanced edition 顯示卡

$3999

電源
Cooler Master MWE Bronze 650 V2 650W 80Plus Bronze 銅牌 火牛 (3年保)

$520

機箱
Antec GX202

$300

總計11037

新手想問,平時想玩star citizen ,arma 3,有無咩可以改？

Intel

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x [砌機優惠]Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$660

1 x [砌機優惠]Thermaltake Toughram RGB (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C18 RGB — White
價錢：$799

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X WHITE 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x [砌機優惠]Thermaltake Commander C35 TG ARGB Edition ATX
價錢：$549

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$599

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,135

睇x570 tier list msi中低價位 比另外2間放甩

新手砌機 麻煩各位師兄幫幫忙評list

1 x Intel® Core™ i7-9700K
價錢：$2,949

1 x Gigabyte Z390 GAMING SLI ATX
價錢：$1,230

2 x [砌機優惠]ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$500

1 x Gigabyte AORUS GeForce® RTX 2060 SUPER™ 8GB GDDR6
價錢：$3,540

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Silent Base 801 Window — Black
價錢：$999

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$599

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,897

因為已經好幾年無換機
想問現今cpu 係咪AMD 比 intel 優勝
同埋係咪無咩需要唔使上32GB ram
平時用來打下機 睇下片 來近會換埋個2K mon 但未揀定邊款
諗緊VG27AQ , MAG272QR, 同埋平小小既LC27JG50QQC

唔該各位師兄

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$799

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x GALAX GeForce® RTX 2070 Super EX (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,899

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Antec P82 Flow Tempered Glass ATX
價錢：$459

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,106

大約係咁,用amd抵啲, 如果只打機3600已經夠用

明白哂 唔該師兄
想問多樣野 疑惑左好耐 其實法奧個散熱器option 係咪係cpu上面加多舊風扇既意思 因為我之前都無用過

部電腦突然搵唔到m.2 ssd
入bios搵唔到

係轉左原裝散熱，
但amd原裝散熱都夠壓，轉左只係更強散熱，更安靜

用咩m.2

請評價, 唔打機, 畫3D model, 睇片同股票

1 x AMD Ryzen™ 5 3600X
價錢：$1,999

1 x [砌機優惠]Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$660

2 x ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$680

1 x Seagate Barracuda® ST2000DM008 2TB 7200rpm 3.5
價錢：$419

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$970

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ OC 4GB GDDR6
價錢：$1,299

1 x Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x Arctic P12 PWM Pressure-Otimised 120mm Case Fan
價錢：$71

1 x [砌機優惠]Gigabyte AORUS GC-WBAX200 MU-MIMO Dual-Band AX2400 + Bluetooth5.0 PCI-E Wireless Adapter
價錢：$309

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,385

原來係咁 唔該哂

巴打知唔知今日法奧客服開唔開

又冇事了
Sata ssd有win7喺入面
M.2就win10
會唔會撞咗

同事會比正常遲d同慢d覆.但都會覆

如果約上門收機 最快要復活節後？

啱啱落單
一陣睇下隻moon覆未先
復活節cls 多人出街 當肺炎冇到咁

明白
咁如果我見到gtx 1650 super recommend 350W power
咁我買隻400W既牛係咪已經足夠?如果我用500W牛又會唔會有問題呢？感謝

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B450M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce GTX™ 1660 Ti OC 6GB GDDR6
價錢：$2,199

1 x Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x [砌機優惠]Gigabyte AORUS GC-WBAX200 MU-MIMO Dual-Band AX2400 + Bluetooth5.0 PCI-E Wireless Adapter
價錢：$309

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,314

hdd之後再+

個機箱本身都跟哂fan，唔洗再買fan
ssd要裝os就唔好用6000lite,會冇咁快
3600x唔抵買

想問下呢條list有冇咩大問題
預6.5-7k budget
打機 csgo pubg 大作唔洗高效
底板cpu display我見都係大路野 應該唔執走
反而想問下ssd ram有冇大問題

有部舊機 唔知壞咩 放左一排
最近想拎返啲data 想拎去check下 有冇邊度信得過

用500w可以啊，冇問題
只係最少350w

有冇ching 俾俾意見

Ssd用1tb 981a丟走sata wd blue
牛換raider ii/hcg
箱去#1簡過個 antec rgb箱好垃圾

有冇巴打都用緊 TT GF1 850W
想問下你地隻牛嘈唔嘈, 而家打機成部機最嘈係隻牛

Thx我爬過下文話就算用500W都唔會用多左電其實係咪真?

真係最後過嚟連登？？嗰陣 ac 都未有？

#14049 創壇頭幾日嘅老冧嚟喎

又係你又割黃店啊叫cctai手足情何以堪 變哂condom lu

邊有割，提點下都叫割

香港係咪冇地方買利民扇？

尋日見到呢個組合，唔知算唔算抵呢？

扇好似無 散熱器就有

謝謝, 請問一下點解HDD後加唔一次裝埋?
同埋windows 10我自己有 (喺USB), 法奧係咪會可以裝埋?
同埋想請教一下CPU Intel ntel 定係Intel i5-9600K 高性價比一啲?

電腦唔熟問題比較多

嗰陣hkg+收皮個個雞飛狗走 要走嘅第一日都走撚曬啦
佢第二日先走其實真係算遲
利申第一日已經走咗

跟上面個師兄換左呢條list, 請評價

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B450M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce GTX™ 1660 Ti OC 6GB GDDR6
價錢：$2,199

1 x Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x [砌機優惠]Gigabyte AORUS GC-WBAX200 MU-MIMO Dual-Band AX2400 + Bluetooth5.0 PCI-E Wireless Adapter
價錢：$309

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,314

預買galax 2060s (3200-3300?)
如果煙佬(inno3d?) 2070 (3300-3500?)
(見好多網店都無，打算搵日walkin去睇)
喺唔喺2070會抵d?

2070 好60s dd
都係睇價錢 邊個平買邊個
唔介意品牌galax zotac inno 都得

連登之前都話GIGA QC差 其實係唔係好易壞 想買張2060super gigabyte AORUS 會唔會好易壞

我舊果張技嘉gtx 780 三風扇5年先壞

定係買到aorus 就唔同 係唔係會好過msi ventus armor asus dual 果堆

係唔係話新卡係咁cut料 定冇咩大分別 係低階卡就比較容易壞 高階就會好D

新手求指點迷津（小細力d)
（純打機 睇片）

Inter i7 9700 + RTX 2070 S
裝入去 Sharkoon 小悍將 SHARK ZONE C10 Mini-ITX 呢啲細機箱到 ，
會唔會經常有過熱60，70度up；同嘈音大既問題？

算鳩數啦rtx 2060s使撚追aorus rog 呢啲
咪又係2060s

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + ASUS TUF B450M-PRO GAMING + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,899

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,540

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,599

1 x Antec NeoEco Gold Series 650W 80Plus Gold Semi Modular
價錢：$679

1 x [砌機優惠]Thermaltake Commander C35 TG ARGB Edition ATX
價錢：$549

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 完整版 USB
價錢：$1,240

1 x [砌機優惠]Gigabyte AORUS GC-WBAX200 MU-MIMO Dual-Band AX2400 + Bluetooth5.0 PCI-E Wireless Adapter
價錢：$309

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,895

呢條 List 可以嗎?~

因為好似上網見到有張2手有保 諗緊買唔買

X強祝你好運

巴打們有冇好嘅火牛介紹？
750w $900以下

唔好意思，上法奧訂話
Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
冇貨,

想問問各巴打轉邊隻會好D?
佢推介我轉
ASUS ROG Strix 750W 80 PLUS® Gold Fully Modular

想問分別大唔大, 係貴2舊...

佢話有:
1. ROG STRIX 750W
2. SUPER FLOWER 750W
3. RM 750

唔係好識, 想問邊個岩洗...

貨品名 價格 數量 合計
AMD Ryzen™ 7 3700X $2,599 $2,570 (-2%) 1 $2,570
Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX $799 $699 (-13%) 1 $699
GALAX HOF OC Lab Arduino 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz CL17 Samsung B-DIE $799 1 $799
[砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280 $1,099 $1,029 (-7%) 1 $1,029
Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6 $4,499 $4,199 (-7%) 1 $4,199
Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular $899 $750 (-17%) 1 $750
Antec P82 Flow Tempered Glass ATX $459 1 $459
Be Quiet! Dark Rock Slim CPU Cooler $499 $399 (-21%) 1 $399
$80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。 $80 1 $80
其他收費（包含運送，組裝及行政費用）： $0
訂單總計： $10,984

黑店伏list

喺法奧執左條list砌
砌完用底板HDMI出唔到 會一長兩短咁響
之後插返張vga 用HDMI出
又正常boot到機入bios
想問巴打知唔知係咩原因

spec
3700X
Gigabyte B450M Aorus Elite
Gigabyte 2060s
samsung 970 evo
adata d60g 8gb x2

新手試答有錯請屌
3700x粒u冇內顯
插底板冇嘢睇係正常

上年買完2060就即刻出2060S
近排成日想卡換卡 但係又覺得好唔抵

推一推sorry

6-70係正常

中央田安裝CPU散熱器要加30?

換過第2個箱好D

FINAL張LIST...大家幫下眼睇睇有冇問題冇問題就去馬了

貨品名 價格 數量 合計
AMD Ryzen™ 7 3700X $2,599 $2,570 (-2%) 1 $2,570
Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX $799 $699 (-13%) 1 $699
GALAX HOF OC Lab Arduino 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz CL17 Samsung B-DIE $799 1 $799
[砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280 $1,099 $1,029 (-7%) 1 $1,029
Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6 $4,499 $4,199 (-7%) 1 $4,199
Antec P82 Flow Tempered Glass ATX $459 1 $459
Be Quiet! Dark Rock Slim CPU Cooler $499 $399 (-21%) 1 $399
$80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。 $80 1 $80
Super Flower Leadex III Series 750W 80 Plus Gold Fully-Modular $889 1 $889
其他收費（包含運送，組裝及行政費用）： $0
訂單總計： $11,123

有無巴打知道邊度有fd define r6c tg white 賣

買咗隻 fsp raider ii 750w
開機開始已經keep住有細細聲高頻嘅滋滋聲，run game嘅時候先會無咗
平時上網或者開file explorer嗰啲，mouse有action時都會特別大聲
正常定有事？

amd r5 3600性價比最高

姐係唔好？

牛轉依個
1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

用Be Quiet! cooler,不如用原裝cooler算,
一係就用
[砌機優惠]Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$599
總計: $679

請問我用緊張顯示卡係GALAX GTX1650Super,佢個風扇有無得自動低溫時熄,熱時開?
之前用技嘉張GTX960佢識得咁做,係咪技嘉獨有技術?

原裝姐係機箱果個？

3700x 跟個個cooler

姐係我加cooler 會唔用原裝果個？

你唔+就用原裝
+左就用你要個個

重點係你想+個個同原裝性能上應該差唔多不如唔好+,一+就+好啲

獨有

唔好意思想問吓張list仲有冇啲咩需要執一執

法澳網上銀行過數會唔會好耐先confirm

Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
有冇人知呢隻箱係用咩風扇

Cemac 12CM Sleeve Bearing Cooling Fan 最cheap $30把嗰個

請教各位大佬大姐
完全唔識砌機野
想砌部玩高階VR嘅機
Budget $20000
List暫時跟其他人建議改左少少
但過左$20000
麻煩俾少少建議可以點減

1 x Intel® Core™ Coffeelake i9-9900KF
價錢：$3,699

1 x ASUS ROG MAXIMUS XI GENE Z390 Micro-ATX
價錢：$2,499

1 x G.Skill Trident Z Royal Series 16GB (2 x 16GB) DDR4 4000MHz C19 F4-4000C19D-32GTRS — Silver
價錢：$3,340

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,540

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$5,699

1 x Antec High Current Pro Series HCG Extreme 850W 80Plus Gold Full Modular
價錢：$1,158

1 x Phanteks Enthoo Evolv mATX Tempered Glass Micro-ATX — Galaxy Silver
價錢：$1,050

1 x NZXT Kraken Z73 360mm with LCD Monitor CPU Liquid Cooler
價錢：$2,199

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $21,264

amd 3700x 跟咩b450 底版好。

想要靚仔d

放係 nzxt h700

我睇左 gigabyte b450 aorus pro

靚仔可以揀Asus ROG

7000 budget itx機 求推介
用途多工，輕度Gaming
自有3.5HDD一隻，貓扇兩把

Why H700?

其他都冇咩問題

大家點睇msi 2080 super seahawk x

因為本身已經用緊

因係想換內件

大家點睇同埋有咩要注意，驚有啲野夾唔到
假日打機用

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

1 x Corsair VENGEANCE® LPX 16GB (8GB X 2) DDR4 3200 MHZ C16 CMK16GX4M2Z3200C16
價錢：$750

1 x Crucial P1 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$899

1 x Gigabyte GeForce GTX™ 1660 OC 6GB GDDR5
價錢：$1,889

1 x Antec NX Series NX550 550W
價錢：$399

1 x Cooler Master MasterBox K501L ATX
價錢：$399

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 OEM
價錢：$989

總計: $7,615

想問有冇咩右側透機箱介紹

邊個個Fd黎呀??

細佬新手唔係好識
請大家幫手睇睇條抄返黎既LIST有冇改進地方

平時有需要剪片, 執相, 畫圖
會用到Power Director, Photoshop, AutoCAD, AI, BIM等
會打機, 期望可以玩到黎緊幾年大作同做到基本直播

同有少少問題想請教下
1. 依家係咪好少人用SSD+HDD? 見法奧LIST都冇, 我自己+左隻HDD落去, 幫手望望
2. 如果用外置光碟機裝WINDOW, 有咩要留意? (屋企原本有隻正版WIN10碟係到)
3. 諗住買埋法奧推個隻MON, 有冇其他MON推介下~會再+埋屋企原本用緊個19吋廢MON一齊, 用雙MON, 依家個配置係咪都冇問題?

MON: Gigabyte AORUS KD25F 24.5"

LIST:
1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x [砌機優惠]Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$660

1 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,099

1 x Seagate Barracuda® ST3000DM007 3TB 3.5
價錢：$545

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 2TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$3,199

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,391

畢直?

想ssd hdd 容量大啲，㩒㩒下就12k
理想其實係10k
如果12k性價比高好多既都冇所謂

自己用手指down最新win10
用碟要更新成日有d奇怪bug

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B450M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x Seagate Barracuda®️ ST1000DM010 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$309

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$610

1 x MSI GeForce RTX 2060 SUPER GAMING X 8GB GDDR6
價錢：$3,599

1 x Antec Neoeco TUF 550W 80 Plus Bronze
價錢：$499

1 x Cooler Master MasterBox NR400 Micro-ATX
價錢：$455

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,351

$8500左右打下steam game同普通文書睇戲有冇咩嘢要執？

1 x AMD Ryzen™ 7 3800X
價錢：$2,790

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

1 x G.Skill Trident Z RGB Ryzen Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz C18 F4-3600C18D-16GTZRX
價錢：$970

1 x Samsung PM981A 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,349

1 x MSI GeForce RTX 2070 SUPER VENTUS OC 8GB GDDR6
價錢：$4,099

1 x Seasonic Focus GX 750W 80 Plus Gold Full Modular
價錢：$959

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$599

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,975

想問下有冇咩問題

i7 6700k@4.4ghz
asus z170
16gb 3200mhz
corsair tx650m 金牌
推2070s 會唔會吃力？

750w 就轉隻金牛啦
塊板都算靚料 不過b板食9700加2070s 負擔好似小重
或者睇你打咩機 9400f配2070s都可以 睇你啲驚食咩多
10k既list 唔好係ram到慳嗰幾十蚊啦
如果上9700就要額外買個散熱 原廠散會爆炸
係貓頭鷹或者be quiet度 揀隻雙塔啦

MSI GeForce RTX 2070 SUPER VENTUS OC 8GB GDDR6

MSI Radeon RX 5700 XT GAMING X 8GB GDDR6

邊隻好D

上官網睇spec 會有寫跟左幾多把扇 咩size 有啲有埋型號 個個箱唔同 跟箱風扇廢唔廢都係睇型號 睇邊間 其實size係度 廢極有限 講明140mm既扇 轉速再廢 風量都唔會太差 不過斯嘈唔嘈就唔知 自己查翻型號 外型嗰啲自己研究

A2000 1tb
成個畫面定格乜都㩒唔到，重開機之後變咗sata ssd開機

1 x Intel® Core™ i7-9700F
價錢：$2,550

1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$750

1 x [砌機優惠]Kingston Value RAM Series 16GB (1 x 16GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$499

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Cooler Master Silenico S400 Micro-ATX
價錢：$599

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$599

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 英文版 完整版 USB
價錢：$1,290

1 x [砌機優惠]Gigabyte AORUS GC-WBAX200 MU-MIMO Dual-Band AX2400 + Bluetooth5.0 PCI-E Wireless Adapter
價錢：$309

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,624

幫手睇下 有冇問題主力遊戲total war；用1080p mon
散熱方面 得唔得？主機板係咪要上Z系列？

120冷排雞咗少少

想做工程師就5700xt

唔會

要rma了
仲以為係用8200pro

有冇巴打用緊z390 itx 板
超唔超得郁 9700k 上 5ghz

收到
咁條list有冇意見

why not 1TB SSD + 8TB HDD?
除非你話你怕Toshiba碟嘈

其實係依家部舊機用開Seagate, 見用咁耐都冇事, 所以揀返佢
其實都諗緊改1TB SSD+ 4TB HDD算, 省返少少

點解咁講呢

EVGA嘅KO卡買唔買得過? 見到出埋 2070 Super 同埋 2080 Super 嘅KO版. 但之前Jay講過2060 KO好似比Founders edition差啲

新手都想問
部機大約用嚟打機(玩大作同模擬器)、剪片、直播
預算大約8500左右
最主要想知隻火牛會唔會唔夠力?

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + ASUS TUF B450M-PRO GAMING + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,899

1 x Seagate Barracuda® ST2000DM008 2TB 7200rpm 3.5
價錢：$419

1 x WD Blue™ SN550 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$559

1 x MSI GeForce RTX 2060 SUPER VENTUS GP OC 8GB GDDR6
價錢：$3,339

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Antec DP301M RGB Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$359

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,305

driver會玩死你

又或者有冇邊張顯示卡個性價比高啲？

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B450M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x Seagate Barracuda® ST2000DM008 2TB 7200rpm 3.5
價錢：$419

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2060 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$3,340

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,465

性價比高 一定係5700xt

性價比要考慮埋driver

MSI GeForce RTX 2060 SUPER GAMING X 8GB GDDR6

MSI GeForce RTX 2060 GAMING Z 6GB GDDR6

咁如果呢兩張又邊張好D

上面個張

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

1 x G.Skill Trident Z RGB Ryzen Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz C18 F4-3600C18D-16GTZRX
價錢：$970

1 x Samsung PM981A 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,349

1 x MSI GeForce RTX 2060 SUPER GAMING X 8GB GDDR6
價錢：$3,599

1 x Seasonic Focus GX 750W 80 Plus Gold Full Modular
價錢：$959

1 x Corsair Carbide Series 275R Tempered Glass ATX - Black
價錢：$599

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$599

1 x [砌機優惠]Thermaltake Pure Plus 12 LED RGB 水冷排風扇TT Premium頂級版 (三顆包裝)
價錢：$309

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,764

咁有冇咩問題

有無大哥可以幫手望下

ram轉c16

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

1 x G.Skill Trident Z RGB Ryzen Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3200MHz C16 F4-3200C16D-16GTZRX
價錢：$950

1 x Samsung PM981A 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,349

1 x MSI GeForce RTX 2060 SUPER GAMING X 8GB GDDR6
價錢：$3,599

1 x Seasonic Focus GX 750W 80 Plus Gold Full Modular
價錢：$959

1 x Corsair Carbide Series 275R Tempered Glass ATX - Black
價錢：$599

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$599

1 x [砌機優惠]Thermaltake Pure Plus 12 LED RGB 水冷排風扇TT Premium頂級版 (三顆包裝)
價錢：$309

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,744

即係咁樣?

3600c16

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + ASUS TUF B450M-PRO GAMING + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,899

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,540

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,599

1 x Antec NeoEco Gold Series 650W 80Plus Gold Semi Modular
價錢：$679

1 x [砌機優惠]Thermaltake Commander C35 TG ARGB Edition ATX
價錢：$549

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 完整版 USB
價錢：$1,240

1 x [砌機優惠]Gigabyte AORUS GC-WBAX200 MU-MIMO Dual-Band AX2400 + Bluetooth5.0 PCI-E Wireless Adapter
價錢：$309

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,895

請問有無問題? 有無特別既建議?

G.Skill Trident Z RGB Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz C16 F4-3600C16D-16GTZR
呢個?

完全電腦白痴
預10000至12000hkd
打下steam 既大作同apex ow之類
純打機 見悠二10000蚊條list 有2條
一條AMD —條Intel 新手淨係知唔同公司
唔識揀
求各大佬幫手 另想加個3TB HD

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B450M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x Samsung PM981A 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,349

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,599

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$599

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 完整版 USB
價錢：$1,240

1 x [砌機優惠]Gigabyte AORUS GC-WBAX200 MU-MIMO Dual-Band AX2400 + Bluetooth5.0 PCI-E Wireless Adapter
價錢：$309

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,024

咁樣抵啲

1 x G.Skill Trident Z Neo Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz C16 F4-3600C16D-16GTZNC
價錢：$1,120

1 x G.Skill Trident Z Neo Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz C16 F4-3600C16D-16GTZN
價錢：$1,500

手鬆就1500個隻

感謝

1 x G.Skill Trident Z Neo Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz C16 F4-3600C16D-16GTZNC
價錢：$1,120

多錢緊係c15

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

1 x G.Skill Trident Z Neo Series 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz C16 F4-3600C16D-16GTZNC
價錢：$1,120

1 x Samsung PM981A 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,349

1 x MSI GeForce RTX 2060 SUPER GAMING X 8GB GDDR6
價錢：$3,599

1 x Seasonic Focus GX 750W 80 Plus Gold Full Modular
價錢：$959

1 x Corsair Carbide Series 275R Tempered Glass ATX - Black
價錢：$599

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$599

1 x [砌機優惠]Thermaltake Pure Plus 12 LED RGB 水冷排風扇TT Premium頂級版 (三顆包裝)
價錢：$309

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,914

咁樣?

N卡親生仔又出新ko系列 有咩改進左

c14

補條悠二list
1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$699

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$760

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$520

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,640

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Super Flower Leadex III Series 750W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$889

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,746

想請問師兄幾樣野
轉 RTX 2060 SUPER™ WINDFORCE同本身VENTUS GP有咩分別?
同埋隻火牛變500W夠唔夠，我見2060佢都已經推薦用550W火牛

啱啱買咗張2060s
跟住一玩game就有嘯叫聲
即刻出返桌面啲聲又會冇咗
拎去換 會唔會換比你
係咪換完就冇事

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B450M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$520

1 x Samsung PM981A 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,349

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$5,699

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$599

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,095

用amd抵玩好多

可以去馬了,都冇咩大問題

粒U換唔換 AMD Ryzen™ 5 3600 好
分別大唔大?

唔該哂
係咪直接跟呢條list係法奥禁就得

用giga板，當然用賣giga卡
500w夠推
550可以推到99k+2080ti

只打機用3600都冇咩大問題
要做下文書野37會好啲

yes

各ching 小弟部機之前一直開唔到(無任何signal)
琴日突然開到 今日想用翻又開唔到
我諗會唔會係隻牛問題
如果係 各位ching 有冇隻500以下嘅牛suggest?

500蚊

or 平嘅牛

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $978

依兩個都ok,幾抵玩

排除法逐樣試先啦
一下就講死牛年中唔少人中自己伏

謝謝ching Suggest
有冇資料如何排除？

緊急！
裝底板……塊背板由內裝入去機箱？
個d銀色鐵片……要點搞？

d插頭…好似出唔哂塊背板

塊背板由內裝入去機箱?
yes
用力推力下就得

你問下油二有冇PM981A 2TB賣, 抵DD

Ram displaycard ssd hdd 逐樣抆走試boot機
最壞情況就係死cpu死板

依啲野最好開大少少
塊板會易入啲

長知識 因為我係連燈又無 風扇又唔着

ram轉下第2 個位插
ram,顯示卡用下膠擦,擦下

唔該哂

入到了…上好哂鑼絲！thanks

塊板中間…有張好似貼紙，洗唔洗撕左佢？

應該唔洗

唔使
影張i/o背片圖黎睇
驚你燒板

咁都會燒嘅咩？
d usb , lan頭 ，flash bios button好似差少少 us
[
img]

ching 已試 無反應 咁係咪燒底板？

好
好難影

冇問題了

or燒牛？

其實係未應該將d鐵片…反屈？
我向左內屈～～ 夾住係背板同底板中間

係向內屈
唔好令鐵片接觸到插頭位

銅柱上晒未唔係一陣boom

想砌部電腦執相同埋日常打機睇片，間唔中可能會玩下賽車game

搵到個youtuber 介紹6000蚊砌機組合，講到條list有好好既升級途徑，咁自己將來有需要都可以自己upgrade下，學下硬件升級既知識。

希望大家可以比下意見

List 如下：
CPU: AMD RYZEN R5 3600 3.6GHz 32M L3 6 Core 12 Thread 65W AM4
MOBO: MSI B450M MORTAR MAX M. ATX
GPU: Gigabyte GeForce® GTX 1660 SUPER™ GAMING OC 6G
RAM: Kingston HyperX FURY RGB DDR4 3200MHz 16GB (2x8) CL16
牛: Antec NX Series NX550 80Plus Bronze 550W PSU
SSD: Samsung SSD 970 EVO Plus NVMe M.2 500GB
HDD: Seagate Barracuda® ST1000DM010 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch

你幾多筆值?

sorry 唔記得講

6000－8000筆直

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B450M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x GALAX GeForce® RTX 2060 Super (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,099

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,084

大約係咁

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B450M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,599

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x Thermalright Assassin X AX120 CPU Cooler
價錢：$229

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,913

依個都可以

唔該各位先！用電話留言唔方便

裝緊u12s！amd 1600af，msi b450 t....atx
請教各位…左邊個塊係u12s 配件…但係對唔岩底板位（塊嘢係未用嚟裝intel先用？）

右邊個塊…係岩岩拆舊機把 cm 212
嘅背板？（定係跟機箱？）

u12s有說明書
你睇下有冇講amd am4
有就佢了

睇返之前2060 KO, 好似無FE版咁好超

我記得係用右邊個塊

唔該哂巴打！

但仲有少少野想問，我硬件知識可以話係零，唔嫌棄既話我想學下野，

1）你介紹果塊底板無flash bios button (我都係跟條片學），想問下如果要update bios會好麻煩嗎？ 幾時先要更新個bios?

2）同樣係GeForce RTX 2060，galax同gigabyte 有咩大分別嗎？只係牌子上分別？

3）用gigabyte底板係咪用返gigabyte gpu會好d？

2060ko 係平霸卡街仲賣緊二千尾時 佢做309usd 2400 包運到香港仲有保養咪抵玩囉
大家2060 性能都係咁上下 分別只係散熱器堆唔堆料
只要佢夠平就買得過
最近仲見到有galax 2070s 賣2980 無保

用返原身板跟果塊

ching

拆晒啲電線再用呢個方法

新手跟左好幾個巴打既LIST改，想睇下巴打仲會唔會有咩意見。
budget 都係8.5K 左右 因為仲要留錢換MON。唔該

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B450M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,599

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x Antec Value Solution Series VSK 10 Micro-ATX Case
價錢：$265

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 完整版 USB
價錢：$1,240

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,411

你要裝新一代cpu,落舊代主板時就要更新bios了
而有時新的bios會改善少少性能/硬件兼容
而flash bios button係比冇舊代cpu,而又要更新bios既人用

update bios:
多數suggest用ubs更新,因為會冇咁多問題
上官網download bios>解壓落ubs>插ubs>入bios更新就得了

galax同gigabyte
只係牌子上分別
散熱都會有少少分別
但依個價位唔洗咁講究,多數有平買平
但giga ,asus ,msi係一線大牌

多數會用返同一個牌子,兼容性會好啲

冇問題

箱轉依個好啲,散熱勁少少
1 x SilverStone Precision Series PS15B Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$288

總計: $3,167

唔該巴打，我加其他散熱好定換你個機箱好?
如果加有冇咩推介?

你又砌囡

散熱好DD WINDFORCE
delta 550w夠推晒
但你唔預下代換

各位巴打好，有事請教。
小弟新手砌機，不過由於空間所限，所以係機箱大細行先、機箱大細行先、機箱大細行先。上網睇過又去腦場問過，目標用途主要係：執相、剪片、畫嘢(如Autodesk 3ds Max, Unity等)、唔打機。
以下係一條經更改嘅list，請大家畀啲意見：
機箱：SilverStone RVZ03B (機箱嘥屎先決)
CPU：AMD 3600
老母板：MSI B450I Gaming Plus iTX
RAM：Corsair Vengeance LPX DDR4 3200 32GB kit (16GB*2, cl16)
GPU：求推薦
SSD：PNY XLR8 CS3030 1TB M.2 2280 NVMe Gen3x4
火牛：FSP SFX Pro 450W 80Plus (Bronze) m-ATX power supply
HDD：有需要嗎？但也只能用 2.5”
散熱：Cryorig -C7 CU Top Flow CPU cooling (全銅)
筆直：$8,000 左右
多謝各位！

cpu cooler可以睇#1
你啲機箱包哂風扇個啲都唔錯，好似ps15b rgb版

咁係咪燒左塊底板？

隻牛用呢個方法撻唔撻得著
唔著咪死牛
著就...

最幣就係著

砌機了,cpu可唔可重用？

SUPER都出KO
等TI先

各位大神您好，最近部用左十年嘅電腦壞左，想換部新機
不過自己電腦白痴又無砌機經驗，所以上嚟請教大家
筆直6500-7000左右，主要用嚟睇片畫圖執相
想知道依個List有無咩可以改善，唔該各位

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,180

1 x Gigabyte B365 M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$675

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$540

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce GTX™ 1660 Ti OC 6GB GDDR6
價錢：$2,199

1 x Cooler Master MWE Bronze 500W 80 Plus Bronze
價錢：$350

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x ASUS External Ultra-Thin DVD-RW － Black (SDRW-08D2S-U LITE/BLK/G/AS)
價錢：$260

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,782

你果粒咩黎
直接講部機咩spec

ching 我係二手機人地送
所以唔知咩specO:-

我想問下平時打機個偵數突然會變低係關邊到事？
如果清塵或者換散熱膏有冇幫助？

令到各位失望…無煙花睇

請問黑白字個幅圖…搞乜？
ram 有無插錯位？

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B450M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC 6GB GDDR6
價錢：$2,039

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x ASUS External Ultra-Thin DVD-RW － Black (SDRW-08D2S-U LITE/BLK/G/AS)
價錢：$260

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,005

睇片畫圖執相就最好用amd

影近啲 最好有底板型號
另外影埋cpu 8pin插位條線黎

下面個張係第一次開機就會有既野
最要係bios check你用咩硬件

Display燒左 （應該係 掹走張display卡先開到底板同風扇）

想問仲有冇醫療價值

想救翻嚟打下Rainbow 6 同上下網

可以換啲咩

冇插錯
話你知reset左bios要要插過

1660super

唔該師兄嘅幫忙同意見
自己做功課時揾到依一篇文所以原本List無用台達
自己真係咩都唔識，想問下大家點睇

巴打！請教一下
我上部機用intel，ssd ,window 10

岩岩第二次開機…佢直接入返我上部機個windows 10～入面d嘢重要係到 （我都未重裝windows）
windows 10有咁嘅功能？

係唔係買返嚟照隊落去就用得想問塊底板同RAM支唔支援到 買咗隻550w火牛換完先知唔係壞火牛衰心急

台達 係出名火牛代工廠
你係油耳到買,佢就會包哂你壞既野
有咩事打俾佢就得

落新高登執多條ddr3 8g ram

卡同ram大概幾時左右？ 唔想比人呃... 有冇話邊間好

$

如果個hss/ssd有window佢會自動入window
但你最好重裝window,因為啲driver係上手野,好大機會炒車

同埋諗到樣野...
Cmos粒電試下拎走1min再擺返入去

新手第一次砌機 budget係$5000到
主要係睇片 打機求唔lag就得
整左個list希望巴打們望下咁砌有冇問題
中央處理器
► AMD Ryzen 5 3500X 6核6線程 Box (含散熱風扇)
$1,120

主機板
► MSI 微星 B450M PRO-M2 MAX Micro-ATX 主機板
$499

RAM (記憶體)
► 2 × Klevv Value Series DDR4 2666 MHz 8GB (8GB X1)
$268 ×2 = $536

SSD (固態硬碟)
► Kingston A2000 500GB 3D TLC M.2 NVMe PCIe 3.0 x4 SSD
$660

顯示卡
► MSI 微星 GTX 1650 SUPER GAMING X 顯示卡
$1,599

電源
► [需訂貨] Antec NX550 火牛 550W 80Plus Bronze 銅牌 火牛 (5年保)
$349

機箱
► Xigmatek PROSPECT GLASS WIN ATX
$400

砌機方案
► Pegasus Basic - 組裝電腦，五年自攜保養檢查
$299

優惠碼
► "lihkg"
-$220

總計 $5,242

擷取自飛馬電腦

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
價錢：$530

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x WD Blue™ SN550 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$559

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ OC 4GB GDDR6
價錢：$1,299

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-350HB A 350W 80 Plus Bronze
價錢：$259

1 x SilverStone Precision Series PS15B Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$288

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,195

俾多兩百粒cpu勁唔少

明白，唔該曬師兄
想問多句油耳係邊間？

依間

有冇人會要以下既野
Case: 400c white
Power: AcBel i90M Power 700W 80Plus Gold
MB: Gigabyte Z390 AORUS PRO WIFI ATX
加多隻貓A14 iPPC3000

唔去二手區放？

好耐冇上黎，係唔係電腦賣物交易所 [$]

呢兩張有咩分別

大多數係咩位？
CPU

顯卡

RAM

你拆開個cpu fan佢先知係咩型號

依家黃金 仲砌唔砌到windows7 機？

會唔會粒電無電

都有機會

套野唔算舊既
你望下塊板右手邊有冇

影張有model好似呢張咁黎睇睇

ching真係好多謝你覆我
呢個係model?

好似咁樣

多功amd勁d

好，唔該曬
想問多句 Gigabyte B450M Aorus Elite 係咪要用ATX箱？

用matx箱就得

係Faroll砌機如果唔買window會唔會幫你裝試用版window？

你同佢講聲,叫佢裝賣window就得

試埋粒電都唔得既
未過保養既車去代理搞
過左就換返塊h110m既底板試

入完PE後， 見到硬碟變了raw格式，開唔到

Thanks巴打 我問問先
咁顯卡cpu d驅動程式程式會唔會幫你裝埋
另外如果粒牛換500w會唔會好d

驅動程式依啲唔知了,你可以問下佢
牛換500w當然會好啲,有錢就換啦
但如果你之後都唔會升級,350w都夠用了

CPU
- AMD RYZEN R5 3600 3.6GHz 32M L3 6 Core 12 Thread 65W AM4 $1549 SALES

主機板
- ASUS TUF B450M-PLUS GAMING $729 SALES

顯示卡
- GALAX GeForce® RTX 2070 Super EX (1-Click OC) $3999 SALES

RAM
- G.Skill Trident Z Neo DDR4-3600MHz CL16-16-16-36 1.35V 16GB (2x8GB) $1120

火牛
- FSP Hydro GE 650W 80 PLUS Gold Full Modular PSU $799 SALES

HDD
- WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $299 SALES

SSD
- HP EX950 512GB M.2 PCIe 3.1 x4 NVMe 3D TLC NAND SSD $699

機箱
- Phanteks Eclipse P360X RGB Tempered Glass ATX Case $620 SALES

散熱
- ARCTIC Freezer 34 eSports-White $318

Total: $10132

本身對電腦野唔熟，都係喺terminal搵list，如果想玩到Witcher 3/Anthem/Fifa高效唔lag既話上面呢個list夠唔夠，另外有冇邊d單獨配件可以改？例如係ram之類，budget都係一萬頭左近，Thx。

已玩完
ching 要買底板 h110m幾銀到？

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x [砌機優惠]Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$660

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$4,099

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,107

可以上到3700x + 2070 super

Asus 華碩 PRIME H110M2 H110 MATX LGA1151 4*DDR4 Graphic by CPU 429

350-550

全新落大舖買～$400-$600

Asus H110M-A/M.2

Asus PRIME H110M2 H110 MATX LGA1151 4*DDR4 Graphic by CPU 42

名大神邊塊性價比高？

咁神奇
你係想拿返裡面資料呀?
咁拆出黎插第二部電腦囉

想問下有冇巴打住村屋?
個家居寬頻係3層分開定係1個PLAN包曬3層
同埋用緊ac68u 打算買多隻ac68u 組mesh wifi順唔順

有平買平
俾我梗係買h110m2
因為你壞果塊咪h110m-a m2

h110m唔洗咁講究啦

驚佢死埋粒cpu
冇後備硬件試真係

你住晒3層?

算係同家人分幾戶住啦
本身未搬合約又到期
打黎條女我問佢, 都唔知up乜9
我淨係想知到底要比1份錢3層用同1個寬頻
定係分3層3個佢都答我唔到

知唔知邊到有得買rog z390e？
周圍都冇貨個個都唔知幾時返貨

機箱風扇cpu 影響大d

有機會，不過p6呢d平野就唔好哂錢啦
唔過90都唔洗理

8k itx list
大家俾俾意見
機箱高度有限 最好20cm 左右

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x Gigabyte B450 I AORUS PRO WIFI Mini-ITX
價錢：$899

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce GTX™ 1660 Ti OC 6GB GDDR6
價錢：$2,199

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x Fractal Design Node 304 Mini-ITX — White
價錢：$698

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$599

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,083

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x Gigabyte B450 I AORUS PRO WIFI Mini-ITX
價錢：$899

1 x [砌機優惠]ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$699

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce GTX™ 1660 Ti OC 6GB GDDR6
價錢：$2,199

1 x In Win A1 Plus Mini-ITX RGB 650W Power Supply Qi Wireless Charger Cases — White
價錢：$1,599

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,065

通常就得一條寬頻線既
不過你可以自己多lan

BLACK係唔好超姐

thx巴打
不過我見個list冇散熱其實得唔得？
因為我都會經常用黎打下機
驚部機太熱
新手有錯勿屌

圍村村屋係咪仲用緊8mb上網？

上面停工
冇解

有啲有HKBN 100M

兩張都係black

100m

XC BLACK黎

呢塊399 仲有得昇9100f 玩

4G ROUTER 好好賣

就係唔明有咩分別
大家都係2SLOT2FAN

有貨就OK
H110都係剩貨

幫frd問 請問剩係睇下4k片 唔打機 $5000樓下有咩list可以推介下🙏🏼

1 x AMD Ryzen™ 5 3400G APU with Radeon™ RX Vega 11 Graphics
價錢：$1,199

2 x ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 SO-Dimm 2666 Mhz C19
價錢：$580

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x ASRock DeskMini A300 Barebone
價錢：$1,280

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,168

BLACK唔好超嘅GPU
XC正常嘅GPU
FTW好嘅GPU同出廠預超
KINGPIN最好超嘅GPU

之前政府批過錢
有部份地方已經有光纖

咁兩張個散熱應該都係一樣?

鋪完都係得100m？

3700x,自帶4熱管散熱，夠壓3700x
你之後覺得唔夠先轉都得

3400G冇貨

XC好少少
都係2 FAN

BTW
幾時有得換兩把12CM風扇

唔好用

到村口唔入村

唔該晒ching

1. 如果筆直夠係咪都加返個塔散好d
2. 同node 304比, 304散熱係咪差d?

都OK NH-U12S
GPU散熱差

砌機新手
8K打機LIST 主要打LOL CSGO 要穩定144FPS
有時會開直播俾朋友睇同埋散熱想好d
16gb ram係咪夠用 平時google chrome會開住好多分頁
預用五年左右

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + ASUS TUF B450M-PRO GAMING + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,899

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,599

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x Cooler Master MasterBox MB311L ARGB Micro-ATX
價錢：$425

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Silent Wings 3 120mm PWM High-Speed Cooling Fan
價錢：$135

1 x $300 砌機服務，1年內兩次免費收機檢查或上門維修，五年免費自攜保養。
價錢：$300

總計: $7,786

唔該晒

我想幫我部laptop加個8gb ram，但我又唔知買邊隻好，有啲人同我講唔可以亂買，咁我部電腦應該買邊隻好，麻煩哂各位Ching

我都用緊但唔覺，你咩spec咩箱？

鋪1000mb同100mb有咩分別
點解唔係全部直上1000

唔知啱唔啱規矩 4-5千筆直想買laptop 唔打機 主要文書 最好I5(?)

暫時睇中 lenovo IdeaPad 330S-14
i5 8250u
8 gb ddr4
512 gb ssd

想問大家點睇 一世平安

請各位推薦顯示卡，另外有需要加2.5”HDD 嗎？
多謝大家！

3700x
giga 2080s
asus strix x570-i
define mini c

可能我擺枱面特別覺嘈

想問2080super邊張最好我見最平同最貴爭成千蚊
同埋想有RGB

怕佢出咗又係唔夠供電超唔到

n卡你超得幾多呀 想超買頂級風冷卡 比多左d錢夠你買高一級啦

之前用過galax 2080ex玩超頻
port royal由57XX升到7088分

幫朋友問

佢部機2017年砌 但半年前開始部野用用下滑鼠冇反應 keyboard都冇 mon會停左係到 (多數打機果陣, 日常都有試過)
之後
1. 有背景聲 過一陣個mon會閃一下黑mon再變番正常或者
2. 有幾秒背景聲之後死機 一定要強制reboot
條LIST係咁:
CPU: ryzen r5 1600
mother board: asus prime a320m-k
ram: geil evo FORZA RED DDR4 2400MHZ 8GBx2
display card: rx570 唔記得咩牌子
牛: antec neoeco2 420W

想問係邊到出問題 唔該大家

GOOGLE WIN 10 下載
去官網下載小工具整BOOTABLE USB
之後重裝試下
仆街WIN10 係入面更新好撚易出事

小弟第一次砌機 , 諗住用黎打下機 eg AOC HD , gw2同埋programming 下面條list 得唔得?

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B450M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x GALAX GeForce® RTX 2070 Super EX (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,899

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x SilverStone Precision Series PS15B RGB Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$378

1 x Thermalright Assassin X AX120 CPU Cooler
價錢：$229

1 x Cooler Master MasterFan SF120R RGB 120mm Case Fan
價錢：$115

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,179

諗過如果張卡供電夠嘅話散熱夠係可以超多啲,但係KO個Case好似係本身供電限制咗所以先超唔到. 見ROG個張2080S-O8G Boost可以去到1890 MHz 但係 EVGA 2080 Super KO boost 得 1815 MHz. 如果之後人手超差距應該更加大

如果budget 可以考慮到去2080s o8g
why not 平價2080ti

Lenovo大家係咪唔推薦？ 有冇其他牌子較好

你等ryzen 4000 laptop啦,抵玩好多

Kingston m.2 ssd 定 Wd m.2 ssd?

Rma即是點

galaxy

sn550

要送修了

想請教下幫部半年冇著過既電腦重裝

裝完之後話windows 找不到網絡介面卡的驅動程式，我cd，上網down 完usb再裝都試過

都係一樣，以前重裝都冇試過，係咪底板內置lan card壽終正寢機會比較大

咁快我收完貨第二日已經咁樣

你a2000同sata ssd都有window

係，sata ssd係舊機win7

你試下唔插sata ssd開機

咁應該唔會有事了
是有時會突然卡死咗部機，重開機之後變咗sata ssd開機，要再set返個bios

最簡單應該係刪咗sata ssd入面個windows file?

你試下唔插sata ssd,仲有冇問題先

想問 tuf x570 plus如何，gigabyte x570 aorus elite 冇曬貨

條list是咁的
1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x Gigabyte X570 AORUS ELITE ATX
價錢：$1,599

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X WHITE 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Antec P82 Flow Tempered Glass ATX
價錢：$459

1 x Noctua NH-U12S 120mm SSO2-Bearing CPU Cooler
價錢：$395

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 OEM
價錢：$989

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,590

或者會唔會有有冇其他介紹？唔該各位

tuf x570 plus ok啊冇問題

type c手指係咪唔可以用黎整win手指?
有隻sandisk ultra dual插type c嗰邊讀唔到以為自己燒柒左
點知插返type a嗰邊即刻讀得返

裝win10?
full spec ?

type c要DRIVER的
一開始讀唔到正常

部機本身用緊呢個組合如果想上2080super 會唔會負荷唔到

唔會 上啦

9400f + z390

250GB NVME 最抵玩係咪 SN550 ?

用黎救NB

可能想行盡條RAM呢

筆直20000(機+27/34吋mon)for 打機睇戲文書, 個list抄之前一位巴打的
肯定買2080super, 我見mon方面有分2k, 4k同xxx hz, 真心唔識應該買啲咩mon好

如果我落去高登/黃金walkin, 係咪會比呢個list貴?(因為我見個list好多都係砌機優惠)如果真係貴啲，過去買個list可以點執?
thanks

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B450M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$520

1 x Samsung PM981A 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,349

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® RTX 2080 SUPER™ WINDFORCE OC 8GB GDDR6
價錢：$5,699

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$599

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,095

主要打機用 , 本身有粒I7 8700, 有機箱
如果淨係打機 8700 係咪無咩好upgrade?
ram 用邊款好? 加少少有32GB 但3200Mhz vs 4000MHz 打機分別好似好大(睇test見到有時差成10FPS)
同埋諗緊2070SUPER 定2080SUPER 用緊1440P 165Hz mon

1 x [砌機優惠]MSI Z390 Tomahawk ATX
價錢：$1,299

1 x GALAX HOF OC Lab Arduino 16GB (2 x 8GB) DDR4 4000MHz CL19 Samsung B-DIE
價錢：$899

1 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,099

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$520

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$850

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$850

1 x Arctic P12 PWM Pressure-Otimised 120mm Case Fan
價錢：$71

2 x Arctic P14 PWM PST Pressure-Otimised 140mm Case Fan
價錢：$152

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,019

水冷：Corsair H100i PRO RGB 240 m Liquid CPU Cooler
CPU：i7-9700k

可以超到幾多，唔會過熱

用呢個水冷...粒u可以超到幾多...唔會過熱

上法奧左度右度之後整左個list
budget 5000
執相，打機（jurassic world evolution，isle）
請各位巴打指教
利申：新手，咩都唔識
1 x Intel® Core™ Coffeelake i3-9100F
價錢：$575

1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$750

2 x [砌機優惠]ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$500

1 x ADATA XPG SX6000 Lite 512GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$555

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC 6GB GDDR6
價錢：$2,039

1 x FSP Hyper K Series 500W 80 Plus White
價錢：$339

1 x AeroCool Corporate Series CS-103 Micro-ATX
價錢：$169

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $5,007

i3唔使買咁靚底板

adata ssd而家冇隻正常

加多一把機箱風扇

1 x Intel® Core™ Coffeelake i3-9100F
價錢：$575

1 x ASUS PRIME B365M-A Micro-ATX
價錢：$630

2 x [砌機優惠]ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$500

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$610

1 x Gigabyte GeForce® GTX 1660 SUPER™ OC 6GB GDDR6
價錢：$2,039

1 x FSP Hyper K Series 500W 80 Plus White
價錢：$339

1 x AeroCool Corporate Series CS-103 Micro-ATX
價錢：$169

1 x Cemac 12CM Sleeve Bearing Cooling Fan
價錢：$30

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,972

240水唔好預超得太多 不過都係要睇體質

上5ghz 冇問題
唔full load 就得
full load 燒機半個鐘我估岩岩好溫度牆

如果i5 9400f 配1650 呢？
同呢個有咩大分別
好似價錢差唔多
1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,180

1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$750

2 x [砌機優惠]ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$500

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$610

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ OC 4GB GDDR6
價錢：$1,299

1 x FSP Hyper K Series 500W 80 Plus White
價錢：$339

1 x AeroCool Corporate Series CS-103 Micro-ATX
價錢：$169

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $4,927

AMD Ryzen™ 9 3900X
AMD

$3,930
1

ASUS ROG CROSSHAIR VIII IMPACT X570 Mini-DTX
ASUS

$3,250
1

Corsair VENGEANCE® RGB PRO 32GB (2 x 16GB) DDR4 DRAM 3200MHz C16 Memory Kit — WHITE
Corsair
$1,590
1

[砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
Samsung

$1,540
1

Gigabyte AORUS GeForce® RTX 2080 SUPER™ 8GB GDDR6
Gigabyte

$6,599
1

Corsair RMx White Series™ RM850x — 850W 80 PLUS® Gold Fully Modular (New Edition)
Corsair
$1,299
1

Corsair Crystal Series 280X RGB Tempered Glass Micro-ATX Case — White
Corsair
$1,299
1

NZXT Kraken Z63 280mm with LCD Monitor CPU Liquid Cooler
NZXT
$1,999

總價$21586

地方細。新手一問 想問下呢張主機板 裝唔裝到落個機箱到？
同埋玩黑色沙漠 最高畫質 2k 會直播同剪片 有沒野可以 執執佢？
價錢23000內

想問用唔用到144hz mon+60hz mon?
144主要打機 60用黎youtube 上網果啲
上網睇話一齊用144好似會比60扯低個hz

用緊Amd ryzen 5 3600
係咪冇內顯？

冇
你本身果張咩黎架

求amd 打機list 10k內不連mon(主要都係fps game)

CPU 性能好D

圖像方面性能差d

不過你會玩咩game

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$699

1 x ADATA XPG SPECTRIX D60G (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — TITANIUM
價錢：$760

1 x Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,640

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $9,987

The isle , Jurassic world evolution, zoo planet

建議你用返240排.因為280X前面係兩把12cm rgb

而機頂裝唔到280排.

其他冇乜問題

咁都可以既

你建議i3/i5，因為我真係冇咩認知對呢d野

9400F + 1650 super

唔該曬你

yes win10

i7 6700k
gigabyte z170x ud3
Asus ROG strix 1070
samsung 唔知咩ram ddr4
Toshiba 2tb hdd
Acbel m85 650
antec 唔知咩機箱

係咪都大機會係內置lan 卡壞，同埋如果內置lan 卡死左
我自己買張獨立lan 卡插pcie 係咪都ok

如果你裝完個win10 係裝置管理果頁搵唔到lan card 真係有機會瓜左onboard lan
買過張pice lan card 插/ wifi card ax200 插都得

岩岩砌完部機發現前面既usb 3.0 port 如果插usb 2.0即device就有error，但係如果插返usb 3.0既手指又會讀得到
有冇巴打知解決方法

指啲咩邊張？
我顯示卡2060s

好 唔該哂

各位巴打 想請教一下， 如果用amd cpu會唔會有啲舊game唔支援amd?
定還是 所有係steam 既game都支援amd?
我心動想砌amd 遊戲主機，但就諗緊 會唔會有兼容性問題

太舊既game你關心唔支援win10 好過

睇下後面既usb 3.0 port 有冇相同問題
有> driver 問題多
冇> 應該 front panel 個邊問題

amd好好架
一出問題就賴哂amd就ok 唔洗debug

最後執左條LIST, 打機, 剪片, 執相, 畫圖用
幫幫手望望仲有冇野需要改?
用黎推雙MON
240HZ同60HZ MON一齊用有冇問題
張display卡應該夠用?
budget 12k 上下

Gigabyte AORUS KD25F 24.5" 1920x1080 240Hz

同
Lenovo L193 Wide 19" 1440x900 60Hz

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x [砌機優惠]Gigabyte B450M AORUS ELITE Micro-ATX
價錢：$660

1 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,099

1 x Seagate Barracuda® ST3000DM007 3TB 3.5
價錢：$545

1 x [砌機優惠]Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,540

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$599

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,341

筆直連mon+keyboard/mouse 10k
麻煩幫手睇睇有咩可以執執
CPU: AMD Ryzen5 3600 $1545
Board: ASUS B450M PLUS GAMING $660
RAM: ADATA 16GB (2x8GB) DDR4 3200MHz XPG GAMMIX D10
SSD: HP 1TB SSD EX920 M.2 2280 PCIe 3.0 x4, NVMe 1.3 SSD
HDD: Seagate BarraCuda 2TB ST2000DM008 SATA3 6Gb/s /256MB Cache HDD
COW: ANTEC NE550G NeoEco Gold AN-PS-NE-550G 550W 80Plus Gold
Case: Cooler Master MASTERBOX MB311L ARGB Micro-ATX Case
= $5500+GPU

Monitor: 144Hz 1080P 24-25”, 有冇推介, ASUS $2000 VG259Q o唔ok?
GPU用1660/s/ti 定2060好?

唔該巴打

可以獨立set架喎
驚咪打機個陣set 只出1隻mon 囉
我係 2k 144 + 1080 60

第一次砌女，上網爬完文大概度咗份list
條女主要for打機同programming，筆直所限粒u打算用AMD RYZEN™ 7 3700X，我見法奧3800X同3700X差220$，我唔需要超嘅話值唔值得上埋3800X？睇完都唔太清楚兩粒u分別喺乜

老母板就想揀ASUS TUF-B450M-PRO或PLUS，我見啲人話3700X用450都夠，可以嘅話就唔上570了

顯示卡想揀ASUS TUF-3-RX5700XT或ASUS ROG Strix Radeon™ RX 5700 XT，我見呢到多數都喺推薦2060，2070，2080，請問其實A卡喺咪冇N卡咁好所以冇人推薦？

RAM嘅話打算裝兩條8GB，唔知16GB夠唔夠用，定喺裝住一條16GB先，遲啲唔夠再加多條16GB？另外唔超嘅話DDR4 2666喺咪實際上差唔多？

500GB SSD搭1TB HDD

牛嘅話650W就夠定要上埋750W？打算揀Cooler Master MWE Gold Series

散熱嘅話睇過好似唔加都得？

如有ching可以畀啲意見，感激不盡

我部lenovo用左8年幾9年
死battery +fan死死地 仲用緊
算壞事定好事

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,180

1 x ASUS TUF B365M-PLUS GAMING Micro-ATX
價錢：$750

2 x [砌機優惠]ADATA Premier 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$500

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,599

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x [砌機優惠]Gigabyte AORUS GC-WBAX200 MU-MIMO Dual-Band AX2400 + Bluetooth5.0 PCI-E Wireless Adapter
價錢：$309

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $7,245

budget $7500內 想問下依張list有冇問題 唔該巴打

如果只係差$220可以上3800X，至於Display卡就唔好用A卡，A卡Driver Bug多易黑Mon，正常打機用N卡比較好，如果用X570可以揀Asus TUF，B450亦都可以，Ram建議3200Mhz/3600Mhz，夠錢可以買2條16GB，如果唔夠可以先買一條16GB之後有錢就再買另一條。

3700x is ok

牛650w夠了,唔好用Cooler Master牛,唔抵玩
散熱,只要機箱夠通風可以唔洗加,用厚裝就得了,只係你需要忍受嘈音
ram 就值上16x2啦, D10 3200 都只係$1099
主機板係睇你有冇多m.2/ssd既需求,多就最好上x570
cpu 用3700x夠了

1 x Intel® Core™ Coffee Lake Refresh i5-9400F
價錢：$1,180

1 x ASRock B365M Pro4 Micro-ATX
價錢：$590

2 x G.Skill Value Select Series 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666MHz C19 F4-2666C19S-8GNT
價錢：$560

1 x Cooler Master MWE Bronze V2 550W 80 Plus Bronze
價錢：$425

1 x SilverStone Precision Series PS15B Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$288

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $3,123

自備
GTX970 WINDFORCE 3X 4GB
WD Blue 1TB
ADATA SP920 128GB

各位咁樣OK嗎

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B450M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x SilverStone Precision Series PS15B Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$288

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $3,666

唔好買intel,唔抵玩
牛唔好買Cooler Master,好易壞

感謝上面三位ching

Cooler Master 唔好架咩
咁我果時砌機佢GTX970 WINDFORCE 3X 4GB配個Cooler Master CM Storm GX 450W 80Plus Bronze係咪玩鳩我
我睇官網"建議使用550W以上的電源供應器"

呢塊真係我都答你唔到

但如果真係唔整換板

我覺得只係換aorus elite or aorus pro

450W係有啲太少,叫做岩岩夠推
Cooler Master好既牛好少,而且好貴,唔抵玩

未試過有影響
2k144+4k60

希望唔洗加錢 唔係就變左正價買貴板

想問悠二法奧係訂單確認後開始計工作天定係過左數就計

多謝琴日不了大大改list
不過朋友話Cpu改3700X
顯示卡換2070S 好D
話張卡買咁貴粒cpu又咁平
想問下係咪好D

你係未只用嚟打機

你會唔開直播

最多discord群入面個直播功能開俾朋友睇算唔算

2080s 淨係用嚟打division pubg gta 係咪曬左
係咪要高畫質剪片直播先要用？

係仲轉3700x,可以用耐少少
只係卡會少10-15%性能,反正2-3年後都要轉
ram 可以用好少少
1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x ASUS TUF B450M-PRO GAMING Micro-ATX
價錢：$799

1 x [砌機優惠]Thermaltake Toughram RGB (2 X 8GB) DDR4 3600MHZ C18 RGB — Black
價錢：$769

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$520

1 x Samsung PM981A 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,349

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$599

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,934

pubg 好食ram 上3600mhz會好啲
直播打機就一定要上3700x了
2080s可以推2k 144fps
2070s 2k就最多100fps

巴打我而家用緊呢張list
上面巴打提左已經知有水份 9400F同z390 pro 出左問題

本身用緊2060super，個mon用Ag272qcx 2k 144

但係呢排心思思想放走走2060s換2080s
問faroll佢話唔建議，會頭大身細頂盡2070s
飛馬中田就話冇所謂換到
仲猶豫緊轉唔轉好

9400係有啲難推2080s,因為9400 唔夠推高hz

唔該晒巴打你
即係夾硬用嘅一係推唔晒張2080s分分鐘效果可能同2060s/2070s差唔同
一係好容易壞卡？

因為我見9400f同3600好似都係同level價
有list介紹3600+ 2080s

咁如果我加多—千到照用2080s 係咪最好
如果係
呢張新list 直接將2070s換2080s就得?
同埋法奧話火牛冇貨
問我轉antec hcg gold 650w

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x MSI B450M Mortar MAX Micro-ATX
價錢：$730

1 x GALAX HOF OC Lab Arduino 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz CL17 Samsung B-DIE
價錢：$799

1 x Samsung PM981A 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,349

1 x MSI GeForce RTX 2080 SUPER VENTUS OC 8GB GDDR6
價錢：$5,999

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$719

1 x Antec DP301M RGB Tempered Glass Micro-ATX
價錢：$359

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $12,605

如果呢條list又好唔好?

咁又唔會壞卡，只係推唔哂啫，冇咩大問題
3600只係可以玩耐少少，玩ub啲game唔會食爆cpu

yes
antec hcg冇問題，幾好

冇咩大問題

M.2 heatsink 有冇邊隻好

你好仔細解答
咁簡單講9400F +2060s vs 9400F+2080F
實際差距大唔大？ 我見網上test 2張打機差30-40fps
但如果Cpu推唔哂張卡係咪一定冇youtube test咁大分別？

岩岩睇左人地share
打機應該冇問題推到 ， 係直播剪片先有差距

唔該

8000左右有無得砌AMD Ryzen 3600 + 2070 SUPER
2060 同 2070差距大唔大？？

Ok 唔該哂巴打
不過我今朝過左舊list條數比法奧
唔知佢比唔比我改

最平了

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + Gigabyte B450M Aorus Elite + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,799

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x GALAX GeForce® RTX 2070 Super EX (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,899

1 x Thermaltake Toughpower GF1 650W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$650

1 x Xigmatek Gemini Rainbow RGB Tempered Glass Micro-ATX (三風扇版本)
價錢：$399

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,856

Ok 落單先

9400推咩顯示卡都無問題 問題喺粒U到
amd yes！

我前幾個月上過黎問 呢排終於試到

上回講到 我發現部電腦開左幾個軟件掛幾晚之後 打字會好唔暢順 如果有啲字要打spacebar既話 情況更加明顯

咁有巴打 就建議我試下幾個情況 我總結以下情況去試
1.純粹開幾個工作軟件
2.純粹開game
3.純粹乜都唔開

結果我乜鳩都唔開既情況下唔熜機 部機都可以出現上述情況
換言之 係咪可以判斷為windows bug問題?
事關巴打話 有機會係windows bug問題 有機會係軟件問題之類

reinstall windows 呢?
咩 spec

HDD
CASE

我未試reinstall windows呀 我唔想重新裝過啲野

Spec:
CPU: AMD Ryzen 5 3600
Motherboard: ASUS TUF B450M-PRO GAMING
RAM: 2x ADATA XPG GAMMIX D10 8GB (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
Display Card: GALAX 1060 6GB
SSD: ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
PSU: Thermaltake Toughpower GF1 850W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
Case: Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black

9700k idle ~>40c會唔會太高
5ghz 1.37v

1 x AMD Ryzen™ 5 3500X
價錢：$1,110

1 x Gigabyte B450 I AORUS PRO WIFI Mini-ITX
價錢：$899

1 x [砌機優惠]Thermaltake Toughram RGB (2 X 8GB) DDR4 3200MHZ C16 RGB — Black
價錢：$719

1 x WD Blue™ SN550 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$559

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ OC 4GB GDDR6
價錢：$1,299

1 x NZXT C Series C650 650W 80Plus Gold Full Modular
價錢：$749

1 x NZXT H210 Tempered Glass Mini-ITX — Mattle Black
價錢：$799

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,214

ching點睇

正常idle 都3X啦
你仲5GHZ

點解要呢個箱 一D都唔ITX

諗唔到有咩選擇

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x Gigabyte B450 I AORUS PRO WIFI Mini-ITX
價錢：$899

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x WD Blue™ SN550 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$559

1 x MSI GeForce GTX 1660 SUPER VENTUS XS OC 6GB GDDR6
價錢：$2,050

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x Cougar QBX Ultra-Compact Pro Gaming Mini-ITX
價錢：$349

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,516

網孔箱我屋企啲塵...不敢恭維

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x Gigabyte B450 I AORUS PRO WIFI Mini-ITX
價錢：$899

2 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 (1 x 8GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$620

1 x WD Blue™ SN550 500GB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$559

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce® GTX 1650 SUPER™ OC 4GB GDDR6
價錢：$1,299

1 x In Win A1 Plus Mini-ITX RGB 650W Power Supply Qi Wireless Charger Cases — Black
價錢：$1,599

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $6,616

其實點砌會高啲CP

我都差唔多啦，長行5Ghz

悠二D員工都幾勤力，今日星期日都whatsapp幫我跟單，不過想要既野暫時冇貨

9400f+2080s都冇問題,只係推唔哂冇咩大問題
同2060s比一定係有差距
同97k係有少少差距
你又想剪片就轉3600啦
但依家打機最勁都係97k/99k

你問下佢

已經最高了

9400f好似同7700k同級

6700k /7700k理論上推唔推得郁2080s 或者 ti ？

okay 多謝巴打
話說可唔可以訂到Ncase

推就一定推就,只係推唔哂,因為粒u唔夠快
同塊板行唔足pciex16對2080ti都有啲影響
因為正常唔會i5配z板

推就一定推到,只係推唔哂,因為粒u唔夠快
同塊板行唔足pciex16對2080ti都有啲影響
因為正常唔會i5配z板

你要問油耳

平時用途係上網+煲劇+打機玩pubg gta division 同埋類似嘅fps game
唔直播唔剪 但mon用2k 144
以前張970用咗三年就壞咗，所以諗住今次係張卡度洗多啲錢希望可以耐用啲

定係你覺得我照用住i59400f +2060 s應該都頂到幾年
到時再換隻勁啲嘅U同埋等3系

你想耐用就3600啦
推game主要係張卡,特別係2k以上
2k 144就2080s啦
而且卡幾年就要轉了,就算唔壞,到時都跟唔上了
反而cpu就可以用耐少少

用3600+2060s啦
而家intel唔抵玩,勁太多了,intel得返打機會多5%fps,而且9400f玩ub game會食爆cpu
傳聞rtx3000 勁好多,你可以等下,儲下錢先

唔該晒你咁我過幾年先轉
因為部機已經砌好咗用緊9400f
睇人地話9400F+2080s差唔多30%樽頸
咁無謂嘥咗張卡

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x [砌機優惠]Gigabyte X570 AORUS MASTER ATX
價錢：$2,680

1 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,099

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$520

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$610

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Thermaltake Toughpower GF1 750W 80 Plus Gold TT Premium Edition Fully Modular
價錢：$750

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Silent Base 801 Window — Black
價錢：$999

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$599

1 x Be Quiet! Silent Wings 3 140mm PWM High-Speed Cooling Fan
價錢：$185

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 OEM
價錢：$989

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $15,280

Budget就15K左右，打機 剪片之類 唔駛直播
跪求輕鞭

唔夠快係咪以為7700k 得4.2Ghz？
如果7700k超頻到5G 推唔推順2080super？

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x Gigabyte X570 AORUS PRO WIFI ATX
價錢：$2,099

1 x [砌機優惠]ADATA XPG GAMMIX D10 32GB (2 x 16GB) DDR4 3200 Mhz C16
價錢：$1,099

1 x Toshiba DT01ACA300 3TB 7200rpm 3.5
價錢：$520

1 x Samsung PM981A 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
價錢：$1,349

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$719

1 x Be Quiet! Pure Base 500 Window Tempered Glass ATX — Black
價錢：$599

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Dark Rock Pro 4 CPU Cooler
價錢：$599

1 x [砌機優惠]Be Quiet! Silent Wings 3 140mm PWM High-Speed Cooling Fan
價錢：$150

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 完整版 USB
價錢：$1,240

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $15,223

而家TT GF1仲買得過?我見代工廠都係CWT
利申壞牛打算換

7700k超5g係夠快,但新game會食新指令好似avx個啲,而且77k得4c 8f,玩有啲game會full load

睇完條片77k推到2080

gf1冇貸

Faroll唔係仲有?咁好賣?

你要650w?
係就冇貸了,今日人上左嚟講冇貸

應該要750/850 仲睇緊牌子

77k 係4c 8f 97k係8c 8f
兩個核心都差唔多,兩個都超到5g,97k打機都會勁少少,因為97k冇smt
,而77k一定要開smt,唔係打機會食爆u
唔計97k既新指令,新技術
,只係smt 97k都會勁77k 起碼10fps

antec hcg可以睇下

superflower leadex 3 都唔錯呀

睇岩做緊特價個隻HCP 850 好似無晒貨 又長得濟

呢隻係咪都有十年保?我係佢官網搵唔到

好似係五年保

想搵返十年保既 驚驚地

antec hcg 10年保

好似唔錯 十年一換一?

正常係
過幾年就會出新規格既牛好係24pin轉10pin
到時點都要轉牛了

都係保證既..博佢唔敢偷工減料
過兩日去買 唔該晒巴打先

搭單無知一問 呢條list 夠唔夠玩pubg

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + ASUS TUF B450M-PRO GAMING + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,899

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,099

1 x Gigabyte GeForce® RTX 2070 SUPER™ GAMING OC 3X 8GB GDDR6
價錢：$4,199

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x Cooler Master MasterBox TD500
價錢：$595

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 完整版 USB
價錢：$1,240

1 x [砌機優惠]Gigabyte AORUS GC-WBAX200 MU-MIMO Dual-Band AX2400 + Bluetooth5.0 PCI-E Wireless Adapter
價錢：$309

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $11,099

呢條list打機
隻牛會唔會太平唔夠力
如果要買靚d應該簡邊隻
仲要2070應該簡邊個牌子

乜野事

假野

手指自己上網down啦, 買條cd key就ok
用有wifi底板
2070有平買平
1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x Gigabyte B450 AORUS PRO WIFI ATX
價錢：$980

1 x GALAX HOF OC Lab Arduino 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600MHz CL17 Samsung B-DIE
價錢：$799

1 x Toshiba DT01ACA100 1TB 7200rpm 3.5
價錢：$279

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x GALAX GeForce® RTX 2070 Super EX (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,899

1 x Antec High Current Gamer Gold Series HCG 650W 80 Plus Gold Fully-Modular
價錢：$719

1 x Antec P82 Flow Tempered Glass ATX
價錢：$459

1 x Microsoft Windows 10 Home 64 Bit 中文繁體版 OEM
價錢：$989

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $10,793

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x Gigabyte B450 AORUS PRO WIFI ATX
價錢：$980

1 x Corsair VENGEANCE® LPX 16GB (8GB X 2) DDR4 3200 MHZ C16 CMK16GX4M2Z3200C16
價錢：$750

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$610

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce RTX™ 2060 OC 6GB GDDR6
價錢：$2,599

1 x [砌機優惠]Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
價錢：$399

1 x Antec P82 Flow Tempered Glass ATX
價錢：$459

總計: $7,357

主要想做多媒體野，剪片用慣pr pro cc, 但諗住學埋resolve, 另外想玩吓after effect，同得閒打吓機，fps為主，想請教上面條list夠唔夠？

個mon諗緊買 LG 27gl850-b ，有冇更好介紹？
本身budget預算已經超左額

呢個風冷可以壓到9700k?佢跑分先得7X度

塔散都7X咪算廢

fi27q-p 呢個價位冇對手

電腦開機大約5秒就關掉重啟（所有風扇會轉一轉）
試過拔顯示卡，ram都唔得
之後拔底板電池和底板電源後按開關10秒放電
然後我電腦就完全開不了，只餘下底板粒紅燈會著
點搞好？

如果要去維修，拿去樓下電腦店搞定去番中央田搞？（張單寫hardware assembling with five year limited warranty，仲有幾個月先5年）

有冇留意著到果時debug led停係邊?

通常散件黎睇底板CPU顯示卡都係3年保
火牛可能保養耐d
不過實際保養點樣計你就要問返中田

faroll 入面邊隻牛嘅牌子最好？
想搵隻 850W
另外
若果我自己買 display card 先
其他嘢上 faroll 買
佢會唔會幫我照砌埋
定一定要一套過買先肯砌

呢個唔知，不過砌顯示卡入去都好易下

最尾買咗2070super 唔該哂樓上嘅巴打
另外想問下啲obs setup 既問題，唔知邊個台開先啱
本身用緊雙顯示卡(遊戲機）+雙機+capturecard+ndi 直播
上個obs論壇問過下，佢地建議用2070super all in one 直播+打機
但我以前test 過雙顯示卡(980ti+gtx750)真喺可以令fps 高咗，但佢地又話無用(唔知係唔係講緊2070s+750)

但我部機full load個陣去到9x度
之前我係度問過其他巴打，話我個hyper 212 pro太廢，但明明我果個塔散有2把扇而影片個塔散得1把扇

卡我會自己插
我驚其他佢唔幫我砌姐

同佢講我用內顯?

debug led唔覺有（板：b85 pro）
嗶嗶聲就完全無

我比較好奇為什麼我cmos放電後會完全開唔著

過熱

A) 你拎卡上去叫佢插埋
B) 你講明叫佢留display power cable，叫佢試機個陣搵張鳩display 自己試

呢個我幫朋友問過

你同佢哋講留display card線
一係你拎上去比佢地幫你砌埋

請問邊條好D

ADATA XPG SX8200 Pro 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
原價：$1,399
價格：$1,099

WD Blue™ SN550 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
原價：$1,099
價格：$1,050

970 evo plus / 970 pro啦

如果真係得呢兩隻揀一定係WD.. 不過最好就970 EVO / 970 PRO. 不過真心970EVO已經好夠用

冇budget

Samsung 970 EVO Plus Series 1TB M.2 PCIe NVMe 3.0 x4
原價：$1,799
價格：$1,640

重有隻PM981a?

依個千3有

咁就SN550
SX8200 Pro 轉左強國野,會炒粉不了

窮撚一問, 舊mon得1個hdmi插, 有冇adapter可以做到pc & ps4共用1個mon既功能?